<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="Parse_error_dlg_text">མཉེན་ཆས་ཐུམ་བརྟག་ཞིབ་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག</string>
  <string name="about_pure_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་སྐོར།</string>
  <string name="about_safe_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
  <string name="accessibility_sliding_button_state_description_off">སྐུང་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="accessibility_sliding_button_state_description_on">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="accessibility_tab_state_description_unselect">འདེམ་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="actionbar_button_up_description">ཕྱིར་ལོག</string>
  <string name="ad_permissions">&lt;u&gt;ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།&lt;u/&gt;</string>
  <string name="ad_privacy">&lt;u&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;u/&gt;</string>
  <string name="ads">བརྡ་ཁྱབ།</string>
  <string name="ads_install_button">སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="ads_install_button_installed">ཁ་འབྱེད།</string>
  <string name="ads_install_button_isInstalling">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="ads_install_button_waiting">སྒུག་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="advanced_mode_intro">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”གི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་སྦྱོར་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="after_install_to_delete">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་རྗེས་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིལ་སུབ་པ།</string>
  <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
  <string name="aleady_this_install">ཐེངས་འདིར་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="allow_current_install">ཐེངས་འདིའི་སྒྲིག་སྦྱོར།</string>
  <string name="allowed_this_time">ཐེངས་འདིར་ཆོག</string>
  <string name="already_know_high_risk">ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཉེན་ཁ་ཡོད་པ་རྒྱུས་ལོན་ཟིན།</string>
  <string name="already_know_not_scanned">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིལ་འདི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བརྒྱུད་མེད་པས་ཉེན་ཁ་ལྡན་སྲིད།</string>
  <string name="am">སྔ་དྲོ།</string>
  <string name="anonymous_source_continue">མུ་མཐུད།</string>
  <string name="anonymous_source_warning">ཡོངས་ཁུངས་མི་གསལ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ལ་སྐྱོན་རྒྱག་ངེས། ཉེར་སྤྱོད་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པ་དེ་ནི། ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་དེ་སྤྱོད་པའི་རྐྱེན་གྱིས་ཁ་པར་སྐྱོན་ཤོར་བའམ་གཞི་གྲངས་བརླག་པའི་གནས་ཚུལ་ཁྱེད་རང་ཉིད་ནས་འགན་ཡོངས་སུ་བཞེས་རྒྱུ་ཡིན་པར་མོས་མཐུན་པ་མཚོན།</string>
  <string name="app_already_on_the_app_store">ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་ཚོང་རྫས་སྤེལ་ཟིན།</string>
  <string name="app_crash_test_text">སྒྲིག་འཇུག་ཆས་བཙན་ཐབས་ཀྱིས་སྒོ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="app_data_safe_inside">ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་ཉེན་འགོག་སྒམ་ནང་ཁུལ་ཚོད་ལྷ་</string>
  <string name="app_description_picture">ཉེར་སྤྱོད་ངོ་སྤྲོད་པར་རིས།</string>
  <string name="app_detail_change_log">པར་གཞི་གསར་པའི་ཁྱད་ཆོས།</string>
  <string name="app_detail_introduction">ཉེར་སྤྱོད་ངོ་སྤྲོད།</string>
  <string name="app_detail_other_info">ཆ་འཕྲིན་གཞན།</string>
  <string name="app_detail_other_publish">གསར་སྤེལ་མཁན：%1$s</string>
  <string name="app_detail_other_update_time">གསར་སྒྱུར་དུས་ཚོད།：%1$s</string>
  <string name="app_detail_other_version">པར་གཞི：%1$s</string>
  <string name="app_get_source">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཡོང་ཁུངས།</string>
  <string name="app_info_permissions">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད།</string>
  <string name="app_info_size">ཆེ་ཆུང་།：%1$s</string>
  <string name="app_info_version">པར་གཞི། %1$s</string>
  <string name="app_info_version_replace">པར་གཞི།：%1$s -&gt;%2$s</string>
  <string name="app_info_version_replace_talkback">པར་གཞི：%1$sནས་%2$sགསར་སྒྱུར་བྱེད།</string>
  <string name="app_installed_notification_channel_description">“ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན”བརྡ་ཐོ།</string>
  <string name="app_installing_not_allow">ཁྱེད་ཀྱིས་%1$sཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག་པར་བཟོས་འཇུག</string>
  <string name="app_installing_not_allow_1">%1$sཡིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག་པར་བཟོས་ཟིན།</string>
  <string name="app_installing_not_allow_2">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་བཅོས་བྱེད་མི་ཆོག་པ་བཟོས་ཟིན། འོན་ཏེ་མ་ལག་གི་སྒྲིག་བཀོད་ཁྲོད་ནས་“ངོས་མི་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག”ཅེས་པར་མནན་ཏེ་སྒྲིག་བཀོད་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="app_installing_not_allow_2_with_name">“%1$s”སྒྲིག་འཇུག་ཉེར་སྤྱོད་བཀག་སྡོམ་བྱས་ཟིན། མ་ལག་སྒྲིག་བཀོད་ཁྲོད་“མ་ཤེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་”འཚོལ་ཞིབ་བྱས་ནས་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་ཆོག</string>
  <string name="app_name">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་འགན་ལེན་ལྷུ་ཆས།</string>
  <string name="app_name_unknown">མི་ཤེས།</string>
  <string name="app_not_found_dlg_text">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན་པའི་གོང་འོག་རེའུ་མིག་ནང་བཀོད་སྤྱོད་འདི་བཙལ་ཐུབ་ཀྱི་མིན་འདུག</string>
  <string name="app_not_found_dlg_title">ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
  <string name="app_store_has_safe_version">ཚོང་ཁང་ནང་བདེ་འཇགས་པར་གཞི་ཚོང་གཉེར་བྱེད།</string>
  <string name="app_uninstall_ensure">ཕྱིར་ལེན།</string>
  <string name="app_version_format">པར་གཞི：%1$s</string>
  <string name="archive">ཉར་ཚགས།</string>
  <string name="archive_application_text">མ་ལག་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་ངེས་།</string>
  <string name="archive_application_text_all_users">སྤྱོད་མཁན་ཚང་མར་དམིགས་ནས་ཡིག་ཚགས་འདི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་སམ་། མ་ལག་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་ངེས་།</string>
  <string name="archive_application_text_current_user_private_profile">གསང་བའི་བར་སྟོང་ཁྲོད་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་ཡིག་ཚགས་སུ་འཇོག་དགོས་སམ། མ་ལག་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་ངེས་།</string>
  <string name="archive_application_text_current_user_work_profile">ཡིག་ཚགས་སུ་འཇོག་པའི་བྱ་བའི་རྒྱུ་ཆའི་ཁྲོད་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་དགོས་སམ། མ་ལག་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་ངེས་།</string>
  <string name="archive_application_text_user">%1$sལ་དམིགས་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས་སམ། མ་ལག་གིས་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་ངེས་།</string>
  <string name="archive_fail_hint_dialog_content_0">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
  <string name="archive_fail_hint_dialog_title">ཡིག་ཚགས་བཅུག་རྒྱུ་ལེགས་གྲུབ་མ་བྱུང་བ།</string>
  <string name="archive_hint_dialog_content">ཉར་ཚགས་“%1$s”བྱེད་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལྷུ་གཏོར་སྲིད། ཡིན་ན་ཡང་ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ཉར་སྲིད།</string>
  <string name="archive_hint_dialog_title">“%1$s”ཡིག་ཚགས་ཀྱི་ཁོངས་སུ་འཇུག་པ་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="archiving_app_label">ཡིག་ཚགས་སུ་བཅུག་%1$sདགོས་སམ།</string>
  <string name="auth_type_face">ངོ་རིས།</string>
  <string name="auth_type_finger">མཛུབ་རིས།</string>
  <string name="auth_type_screen_lock">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས།</string>
  <string name="auth_type_security_verify">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="authorize_this_once_install">དང་ཐེངས་ཀྱི་སྒྲིག་འཇུག་འདིར་དབང་སྤྲོད་བྱེད།</string>
  <string name="authorize_to_install">དབང་སྤྲོད་ཐེངས་གཅིག་མའི་སྒྲིག་སྦྱོར།</string>
  <string name="background_install_task_create">“%1$s”སྒྲིག་འཇུག་འགོ་བརྩམས་ཟིན།</string>
  <string name="background_install_task_create_failed">སྒྲིག་འཇུག་ལས་འགན་གསར་བཟོ་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="background_install_task_create_failed_already_new">སྒྲིག་འཇུག་ལས་འགན་གསར་བཟོ་མ་ཐུབ། པར་གཞི་གསར་ཤོས་རེད་འདུག</string>
  <string name="blocked_by_advanced_mode_dialog_content">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ”འོག་ཞའོ་མཱི་ ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པ་བརྒྱུད་ནས་བདེ་ཐང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
  <string name="blocked_by_advanced_mode_dialog_positive">ཚོང་ཁང་ནས་བཤེར་འཚོལ་བྱེད།</string>
  <string name="blocked_by_advanced_mode_dialog_tip">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ”སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="blocked_by_advanced_mode_dialog_title">བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="bundle_app_learn_how_to_install">"%1$s"ཇི་ལྟར་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚུལ་ལ་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="bundle_app_market__tips_install">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཁྲོད་ཡོད་པས། བློ་བདེ་མོས་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="bundle_app_market_install_background">སྟེགས་རྒྱབ་ནས་སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="bundle_app_market_install_permissions">དབང་ཚད།</string>
  <string name="bundle_app_market_install_privacy">གསང་དོན།</string>
  <string name="bundle_app_market_install_title">"%1$s"སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="bundle_app_on_self_desc_text">ཁྱེད་ལ་དོན་དངོས་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་ངེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མཁོ་འདོན་ཟིན། གལ་ཏེ་ད་དུང་%1$sསྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ། འདིར་མནན་རོགས།</string>
  <string name="bundle_app_on_self_desc_text_click">འདིར་མནན་རོགས།</string>
  <string name="bundle_app_on_self_tips">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཁྲོད་ཡོད་པས། བློ་བདེ་མོས་ཕབ་ལེན་གནང་རོགས།</string>
  <string name="bundle_app_on_self_title_text">「%1$s」ཡིས་ཕབ་ལེན་ངོས་འཛིན་ཐུབ།</string>
  <string name="bundle_app_sure_description">དཔེར་ན།：གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་“གནམ་གཤིས་”APPངེས་པར་སྒྲིག་སྦྱོར་དགོས་ཚེ། “གནམ་གཤིས”ཞེས་ནང་འཇུག་བྱོས། གལ་ཏེ་མུ་མཐུད་“%1$s”སྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ་“%1$s”ཞེས་པ་ནང་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="bundle_app_sure_name">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་མིང་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="bundle_app_sure_no_market_description">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཁྱེད་ནས་སྒྲིག་འཇུག་འདོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དངོས་འདི་མིན་འདུག ཞིབ་ནན་ངང་དབྱེ་འབྱེད་ངོས་འཛིན་གནང་སྟེ་མ་ནོར་བ་གནང་དགོས།</string>
  <string name="bundle_app_sure_no_market_tip">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་མུ་མཐུད་%1$sསྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ། འདིར་མནན་ཏེ་མུ་མཐུད་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="bundle_app_sure_title">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ་དེ་ཕལ་ཆེར་"%1$s"མིན་སྲིད།</string>
  <string name="bundle_app_tip_test">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཐེར་འདོན་བྱས་ཤིང་ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས། ཉེར་སྤྱོད་འདིར་“བསླུ་ཁྲིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་གམ་བཙན་ཤུགས་ཀྱི་སྒྲིག་འཇུག”བྱེད་པའི་རྣམ་པ་འདུག “%1$s”ནི་ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་འདོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མིན་པ་འདྲ།</string>
  <string name="button_text_back">ཕྱིར་ལོག</string>
  <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="cancel_install">སྒྲིག་འཇུག་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="cancel_update">གསར་སྒྱུར་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="cannot_do_app_check">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="cb_back">ཕྱིར་ལོག</string>
  <string name="check_virus_app">ནད་དུག་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ།</string>
  <string name="checked_unknow_app">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་མ་བརྒྱུད།</string>
  <string name="child_account_install_parent_auth">ཁྱིམ་བདག་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="child_account_install_scan">བཤེར་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
  <string name="child_account_install_tips_content">ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་འབྲེལ་ཆ་འཕྲིན་དང་མ་ལག་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཆེད། གནས་སྐབས་ཡོང་ཁུངས་མི་གསལ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ཐད་ཀར་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐབས་བྲལ། ཁྱིམ་བདག་ཐོ་ཨང་གི་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="child_account_install_tips_title">གནས་སྐབས་ཡོང་ཁུངས་མི་ཤེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="child_identity_verify">ནར་མ་སོན་པའི་ཐོ་ཨང་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="clearable_edittext_clear_description">གཙང་སེལ།</string>
  <string name="click_tip_toast">མནན་ཏེ་འདེམས་རྗེས་མུ་མཐུད་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="cloned_app_label">%1$sའདྲ་བསྐྱེད་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
  <string name="close_enhance_safe_guard">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="close_mi_protect_lockscreen_authorize_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="close_mi_protect_lockscreen_authorize_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="close_mi_protected_second_tip_dialog_cancel">སྔར་བཞིན་སྒོ་རྒྱག་པ།</string>
  <string name="close_mi_protected_second_tip_dialog_msg">སྒྲིག་འཇུག་སྐབས་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་དགོས་ཚེ་རྙོག་འཛིང་ཆེ་བས། ར་སྤྲོད་ཐབས་ལམ་བརྗེའམ།</string>
  <string name="close_mi_protected_second_tip_dialog_ok">གཏན་འཁེལ་ལ་རྒྱུན་དུ་ཁ་ཕྱེ།</string>
  <string name="close_mi_protected_second_tip_dialog_title">ར་སྤྲོད་ཐབས་ལམ་བརྗེའམ།</string>
  <string name="close_safe_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="close_safe_mode_after_security_auth">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="close_safe_mode_dialog_comment">ཁྱེད་ཀྱིས་（click）སྤྱོད་མཁན་གྱི་ལྡོག་ལན་（/click）ལ་རོགས་རམ་བྱས་ཏེ་ཞའོ་མཱི་སྔར་ལས་ལེགས་པར་བསྒྲུབ་དགོས།</string>
  <string name="close_safe_mode_dialog_message_1000">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”སྒོ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ལ་ཉེན་ཁ་འགོག་སྲུང་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བས་སྒྲིག་སྦྱོར་གྱི་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད།</string>
  <string name="close_safe_mode_dialog_message_2000">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”སྒོ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ལ་ཉེན་ཁ་འགོག་སྲུང་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་རེད་། གལ་ཏེ་ཁྱེད་ལ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་དཀའ་བ་སོགས་ཀྱི་གནད་དོན་འཕྲད་ཚེ་“རྨང་གཞིའི་རྣམ་པར”བརྗེས་ན་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐུབ།</string>
  <string name="close_safe_mode_dialog_message_3000">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”སྒོ་བརྒྱབ་རྗེས་ཁྱེད་ལ་ཉེན་ཁ་འགོག་སྲུང་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་རེད་། གལ་ཏེ་ཁྱེད་རང་གཤམ་གྱི་གནད་དོན་ལ་འཕྲད་ན། “འབྲིང་རིམ་རྣམ་པར”བརྗེ་ན་ཐག་གཅོད་བྱེད་ཐུབ།：
1.“ ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་སྐབས་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས།
2. “ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”ཕུད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="close_safe_mode_dialog_title">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”ཁ་རྒྱག</string>
  <string name="confirm_install">སྒྲིག་འཇུག་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="cta_button_text_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="date_picker_label_day">ཉི་མ།</string>
  <string name="date_picker_label_month">ཟླ།</string>
  <string name="date_picker_label_year">ལོ།</string>
  <string name="date_picker_lunar">ལུགས་རྙིང་ལོ་ཐོ།</string>
  <string name="date_time_picker_dialog_title">ཟླ་ཚེས་དང་ཚུ་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="default_net_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
  <string name="default_reason_list1">ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཕུར་གཞན་ནས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="default_reason_list2">ཁ་ཕྱེ་དང་མ་ཕྱེ་གཉིས་ལ་ཁྱད་པར་ཅི་ཡང་མི་འདུག</string>
  <string name="default_reason_list3">ནང་འཇུག་བྱེད་ཐེངས་རེར་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས། ངོ་མ་དཀའ་ལས་རེད།</string>
  <string name="default_reason_list4">དགོས་འདོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="default_reason_list5">ཐེངས་རྐྱང་པར་དབང་སྤྲོད་མ་ཐུབ་པའམ་དབང་སྤྲོད་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="default_reason_list6">ར་སྤྲོད་བྱེད་ཐབས་དཀའ་བས་ནམ་ཡང་ཕམ་ཁ་བྱུང་།</string>
  <string name="dev_com_appname_input">འབྲི་རོགས།</string>
  <string name="dev_com_appname_text">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་མིང་།</string>
  <string name="dev_com_contact_input">འབྲེལ་གཏུགས་པའི་མིང་ནང་འཇུག</string>
  <string name="dev_com_contact_text">འབྲེལ་གཏུག་པ།</string>
  <string name="dev_com_content_input">རེ་ཞུའི་ནང་དོན་འབྲི་རོགས།</string>
  <string name="dev_com_content_text">ནང་དོན་རེ་ཞུ།</string>
  <string name="dev_com_devname_input">གསར་སྤེལ་ཚན་པའི་མིང་ཆ་ཚང་བྲིས།</string>
  <string name="dev_com_devname_text">གསར་སྤེལ་མཁན་གྱི་མིང་།</string>
  <string name="dev_com_mail_error">དངོས་ཡོད་སྦྲག་སྒམ་ས་གནས་འབྲི་རོགས།</string>
  <string name="dev_com_mail_input">ཡིག་སྒམ་གྱི་ས་གནས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="dev_com_mail_text">ཡིག་སྒམ།</string>
  <string name="dev_com_phone_error">ཡང་དག་པའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་འབྲི།</string>
  <string name="dev_com_phone_input">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་དང་།</string>
  <string name="dev_com_phone_text">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
  <string name="dev_com_pkgname_text">ཉེར་སྤྱོད་ཐུམ་མིང་།</string>
  <string name="dev_com_risk_choose">འདེམས་རོགས།</string>
  <string name="dev_com_risk_text">མིག་སྔར་འཆར་བའི་ཉེན་ཁའི་རིགས།</string>
  <string name="dev_com_submit_tip">སྐྱེལ་མ་ཐུབ། ཉིན་འདིའི་སྤྱོད་ཐེངས་ཀྱི་ཚད་ལས་བརྒལ་ཟིན།</string>
  <string name="dev_complaint">གསར་སྤེལ་ཚན་པའི་རེ་འབོད།</string>
  <string name="dev_complaint_btntext">རེ་འབོད་ཡར་སྐྱེལ།</string>
  <string name="dev_complaint_result_tip1">རེ་འབོད་ཡར་སྐྱེལ་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="dev_complaint_result_tip2">ང་ཚོས་ཉིན་5ནང་ཚུན་ཁྱེད་དང་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད། ཁྱེད་ནས་བསྐྱར་ཟློས་ཡར་སྐྱེལ་བྱ་མི་དགོས།</string>
  <string name="dev_complaint_tiptext">རེ་འབོད་ཡར་སྐྱེལ་བྱས་རྗེས་ལས་སྒྲུབ་ཉིན་5ནང་ཚུན་ཁྱེད་དང་འབྲེལ་གཏུག་བྱེད།</string>
  <string name="dialog_install_source">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་：%1$s</string>
  <string name="dialog_open_security_mode_on_button_msg">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="dialog_security_mode_guide_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="dialog_security_mode_guide_child_msg">ཁྱེད་ནས་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་”ཞེས་པ་ཁ་ཕྱེ་ཚེ་སྟེ། ནར་མ་སོན་པ་མི་སྣའི་གསང་དོན་དང་བདེ་འཇགས་ལ་སྐྱོང་གིས་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་དོ་དམ་ཚད་འཛིན་བྱེད།</string>
  <string name="dialog_security_mode_guide_delete_apps_msg">ཁྱེད་ཀྱིས་བེད་སྤྱད་མ་མྱོང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་མང་པོ་ཞིག་སུབ་སོང་བས། ཕབ་ལེན་བྱེད་ནོར་ཤོར་བའམ་བརྡ་ཁྱང་ཕབ་ལེན་སོགས་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཡོད་དམ། ཁྱེད་ཀྱིས་“བད་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།”ཞེས་པ་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་ཉེར་སྤྱོད་གང་བྱུང་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུར་སྔོན་འགོག་བྱ་ཐུབ།</string>
  <string name="dialog_security_mode_guide_open">མྱུར་ཏུ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
  <string name="dialog_security_mode_guide_title">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་”ཁ་ཕྱེ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</string>
  <string name="dlg_msg_unoffical">གཞུང་ཕྱོགས་མིན་པའི་ཐབས་ཞམ་བརྒྱུས་ནས་བརྒྱུད་ཁོངས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="do_not_show_again">ངའི་གདམ་ཀ་ངེས་པར་གནང་རོགས།</string>
  <string name="done">ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། </string>
  <string name="download_pause">གནས་སྐབས་མཚམས་འཇོག་པ།</string>
  <string name="early_morning">ཐོ་རངས།</string>
  <string name="ecm_hint_content">ཁྱེད་ཀྱི་གསང་བ་དང་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པའི་ཆེད་དུ། ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཚོར་སྐྱེན་གྱི་དབང་ཆ་ཐོབ་པར་དང་ལེན་མ་བྱས་པས། བྱེད་ནུས་ཁ་ཤས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
  <string name="ecm_hint_jump_text">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་ཐོབ་ཆོག</string>
  <string name="ecm_hint_title">ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ཚོར་སྐྱོན་དབང་ཚད་ཐོབ་པ་དང་ལེན་བྱས་མེད།</string>
  <string name="elder_mode_setting">རྒན་གྲས་རྣམ་པའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="elder_mode_setting_subtitle">གནོད་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་ནོར་ཤོར་རྒྱུར་སྔོན་འགོག་གིས། གསང་དོན་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="elder_mode_subtitle">གནོད་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་ནོར་ཤོར་རྒྱུར་སྔོན་འགོག་གིས། གསང་དོན་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="elder_mode_title">རྒན་གྲས་རྣམ་པ།</string>
  <string name="empty"></string>
  <string name="empty_app">ཉེར་སྤྱོད་མི་འདུག</string>
  <string name="enhance_mode_close_feedback">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་བེད་སྤྱོད་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
  <string name="enhance_mode_close_tip">"འགོག་སྲུང་བྱེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བའི"སྒོ་རྒྱབ་རྗེས། "བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང"ད་དུང་ཁ་ཕྱེ་བའི་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་ཡོད།</string>
  <string name="enhance_mode_feedback_reason">ངས་ཤུགས་སྣོན་འགོག་སྲུང་ཁ་རྒྱག་དགོས་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན་གཙོ་བོ།</string>
  <string name="enhance_mode_intro">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བརྒྱུད་པ་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="enhance_mode_intro_new">མ་ཤེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་པར་རང་འགུལ་གྱིས་དབང་ཆ་སྤྲོད་དགོས།</string>
  <string name="enhance_mode_open_tip">སྔོན་ལ་"བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང"གི་སྒོ་མོ་ཕྱེ་བ་དང་དེ་ནས་"འགོག་སྲུང་བྱེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བའི"སྒོ་མོ་ཕྱེ་རོགས།</string>
  <string name="enhance_safe_guard_mode_description">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གིས་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ན་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐུབ་པ་ལས། ཉེན་ཁ་དང་ནད་དུག་ཡོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བཀག་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="enhance_safe_guard_title">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་ཁ་ཕྱེ་སྟེ། ཉེན་ཁ་ལྡན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འགོག</string>
  <string name="enhance_safe_guard_title_new">རིམ་པ་འཕར་བའི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་བཀག་འགོག་བྱེད་པ།</string>
  <string name="enhance_safe_guard_update_advice">རིམ་པ་འཕར་བའི་བསམ་འཆར་བཏོན།</string>
  <string name="enhance_safe_mode">འགོག་སྲུང་ལ་ཤུགས་སྣོན།</string>
  <string name="enhance_safe_mode_new">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོབ-འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="enhance_safe_mode_open_description">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གིས་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁོ་ན་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐུབ་པ་ལས། ཉེན་ཁ་དང་ནད་དུག་ཡོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བཀག་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="enhance_safe_mode_open_description_new">རིམ་པ་འཕར་རྗེས་མ་ཤེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་པར་རང་འགུལ་གྱིས་དབང་ཆ་སྤྲོད་དགོས། ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་ནད་དུག་དང་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་སྔོན་འགོག་བྱེད་ཐུབ།</string>
  <string name="enhance_safe_mode_title">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་རྣམ་པ།</string>
  <string name="eras_ad">སྤྱི་ལོ།</string>
  <string name="eras_bc">སྤྱི་ལོ་སྔོན།</string>
  <string name="error_detail_info">ཞིབ་ཕྲའི་ཆ་འཕྲིན་：
%1$s</string>
  <string name="evening">དགོང་མོ།</string>
  <string name="exit">ཕྱིར་འཐོན།</string>
  <string name="experiment_continue">མུ་མཐུད།</string>
  <string name="external_sources_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="external_sources_settings_negative">བཀག་འགོག</string>
  <string name="face_ani_duration">\100</string>
  <string name="face_authrioze_tips">ངོ་གདོང་འཆར་ངོས་ལ་ཐད་ཀར་གཟིགས་རོགས།</string>
  <string name="face_unlock_be_on_the_screen">བརྙན་ངོས་དྲང་པོར་སྒྲིག་རོགས།</string>
  <string name="face_unlock_check_failed">ངོ་གདོང་ཆ་སྒྲིག་མིན།</string>
  <string name="face_unlock_not_found">ངོ་གདོང་དཔྱད་འཇལ་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="face_unlock_open_eye">མིག་གདངས་རོགས།</string>
  <string name="face_unlock_reveal_eye">མིག་འདོན་རོགས།</string>
  <string name="face_unlock_reveal_mouth">ཁ་མར་འདོན་རོགས།</string>
  <string name="face_unlock_verity_tips_succeed">ར་སྤྲོད་ཐུབ་སོང་།</string>
  <string name="face_verify_authority">ངོ་རིས་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="face_verify_retry_tips">མནན་ཏེ་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="fail_hint_dialog_button_text">ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="features_introduce">&lt;u&gt;བྱེད་ནུས་ངོ་སྤྲོད་&lt;u/&gt;</string>
  <string name="fingerprint_authrioze_done">ར་སྤྲོད་ཐུབ།</string>
  <string name="fingerprint_authrioze_retry">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="fingerprint_authrioze_tips">མཛུབ་མོ་ཚོར་སྐྱེལ་ཆས་སྟེང་ལ་འཇོག་རོགས།</string>
  <string name="fingerprint_authrioze_too_many_times">ནོར་མང་བས། འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་གྲངས་སྤྱོད།</string>
  <string name="fmt_date">D</string>
  <string name="fmt_date_day">ཉིན་d</string>
  <string name="fmt_date_long_month">ཟླ།M</string>
  <string name="fmt_date_long_month_day">ཟླMཚེསdཉིན།</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
  <string name="fmt_date_long_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
  <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
  <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month">yyyy-M</string>
  <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">yyyy-M-d</string>
  <string name="fmt_date_short_month">ཟླ་བ་M</string>
  <string name="fmt_date_short_month_day">ཟླ་ M ཚེས་ d</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
  <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
  <string name="fmt_date_time">D T</string>
  <string name="fmt_date_time_timezone">zD T</string>
  <string name="fmt_date_timezone">zD</string>
  <string name="fmt_date_year">yyyyལོ།</string>
  <string name="fmt_time">T</string>
  <string name="fmt_time_12hour">དུས་ཚོདh</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">aah:mm</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ss</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">aah:mm:ss.S</string>
  <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">aah:mm:ss</string>
  <string name="fmt_time_12hour_pm">དུས་ཚོདaah</string>
  <string name="fmt_time_24hour">དུས་ཚོདH</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:s</string>
  <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
  <string name="fmt_time_millis">སྐར་ཕྲS</string>
  <string name="fmt_time_minute">སྐར་མm</string>
  <string name="fmt_time_minute_second">སྐར་མmསྐར་ཆs</string>
  <string name="fmt_time_minute_second_millis">སྐར་མmསྐར་ཆs.S</string>
  <string name="fmt_time_second">སྐར་ཆs</string>
  <string name="fmt_time_second_millis">སྐར་ཆs.S</string>
  <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
  <string name="fmt_timezone">z</string>
  <string name="fmt_weekday">W</string>
  <string name="fmt_weekday_date">DW</string>
  <string name="fmt_weekday_date_time">DW T</string>
  <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">zDW T</string>
  <string name="fmt_weekday_date_timezone">zDW</string>
  <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
  <string name="fmt_weekday_short">E</string>
  <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
  <string name="fmt_weekday_time_timezone">zW T</string>
  <string name="fmt_weekday_timezone">zW</string>
  <string name="four_automatic_detection">རང་འགུལ་ཞིབ་དཔྱད་ཐེངས་4</string>
  <string name="friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
  <string name="friday_short">གཟའ་པ་སངས།</string>
  <string name="friday_shortest">པ་སངས།</string>
  <string name="full_safe_about_protect_mode">སྒྲིག་འཇུག་སྲུང་སྐྱོང་ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="full_safe_advanced_beta_version_update_tips_msg">ནང་འཇལ་དུས་ཚོད་།：%1$dལོའི་ཟླ་%2$dནས་%3$dལོའི་ཟླ་%4$dབར།
1.“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ”དེ་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ-རྨང་གཞི་དཔེ་ཚུལ”བརྗེ་ཟིན།
2.“འགོག་སྲུང་བྱེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བ་”ཞེས་པའི་མིང་དེ་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-འབྲིང་རིམ་མ་དཔེ་”ཞེས་པར་བསྒྱུར།
3.དུས་བཀག་སྒོ་འབྱེད་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-མཐོ་རིམ་དཔེ་དབྱིབས་”ནང་ཚད་ལེན་དང་། ཁྱེད་ལ་དེ་བས་ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་ཐུབ་།</string>
  <string name="full_safe_advanced_beta_version_update_tips_title">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”གི་པར་གཞིའི་དུས་བཀག་ནང་ཚད་ལེན་།</string>
  <string name="full_safe_advanced_version_update_tips_msg">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”རིམ་པ་གསར་རྐྱང་འཕར་བ་དང་། པར་གཞི་འདིར་གཤམ་གྱི་ལེགས་སྒྲིག་ཡོད་དེ།：
1.“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”ཞེས་པའི་མིང་དེ་“བདེ་འཇགས་སྲོང་སྐྱོབ”-རྨང་གཞིའི་མ་དཔེ”ཞེས་པར་བསྒྱུར་བ།
2.“འགོག་སྲུང་བྱེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བ”ཞེས་པ་དེ“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ”-“འབྲིང་རིམ་མ་དཔེ་”ཞེས་པར་བསྒྱུར་བ།
3.གསར་དུ་བསྣན་པའི་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།-མཐོ་རིམ་རྣམ་པ”ཁྱེད་ལ་ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ཐུབ།</string>
  <string name="full_safe_advanced_version_update_tips_title">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”གི་པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་གྱི་དྲན་སྐུལ་།</string>
  <string name="full_safe_auth_dialog_title">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་གཏན་འཁེལ་ར་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
  <string name="full_safe_bundle_app_confirm_install">སྒྲིག་འཇུག་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="full_safe_enhance_mode_summary">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="full_safe_install_risk_source_dialog_safe_title_des">སྒྲིག་སྦྱོར་འདིའི་ཡོང་ཁུངས་ལ་ཉེན་ཁ་ཆེན་པོ་ཡོད། མ་ལག་འཁོར་སྐྱོད་ལ་གཏོར་བརླག་བྱེད་པ།ཁྱེད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཐབས་ལམ་གཞན་པ་བརྒྱུད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་པའི་བསམ་འཆར་བཏོན།</string>
  <string name="full_safe_install_source_dialog_safe_title_des">ཡོང་ཁུངས་འདི་ནས་ཐོན་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་ཆོག་པ་དང་།སྒྲིག་ཆས་དང་མི་སྒེར་གྱི་གསང་བའི་བདེ་འཇགས་ལ་མི་ཤེས་པའི་ཉེན་ཁའི་འཇབ་རྒོལ་ཐེབས་སླ།</string>
  <string name="full_safe_protect_guide_message">བཤར་ཆས་སོགས་“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”མིན་པའི་ཡོང་ཁུངས་སྒྲིག་སྦྱོར་ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་འབྱོར་རྒྱུ་རེད། བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་གི་རིམ་པ་མཐོ་རུ་བཏང་རྗེས་འགོག་སྲུང་དེ་བས་ནན་པོ་བྱ་རྒྱུ་རེད།</string>
  <string name="full_safe_protect_title">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་འགོག་སྲུང་།</string>
  <string name="full_safe_version_update_known_button_text">ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_sub_title_not_renamed">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་”རིམ་སྤར་བྱས་ཡོད། པར་གཞི་འདིར་འགྱུར་ལྡོག་གསར་པ་གཤམ་གསལ་དག་བྱུང་ཡོད：</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_sub_title_rename">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་”ད་ལྟ་“ཉེར་སྐྱོང་སྒྲིག་འཇུག་སྲུང་སྐྱོང་”ཞེས་པར་རིམ་སྤར་བྱས་ཡོད། པར་གཞི་འདིར་གཤམ་གསལ་འགྱུར་ལྡོག་བྱུང་ཡོད་：</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_text1">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་དེ་བས་མྱུར།</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_text2">ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ་དེ་བས་གསལ།</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_text3">ཤོག་ངོས་འཆར་འགོད་དེ་བས་སྟབས་གཙང་།</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_text4">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་དེ་བས་སྟབས་བདེ།</string>
  <string name="full_safe_version_update_tip_title">པར་གཞི་གསར་སྒྱུར་གྱི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="general_mode_subtitle">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་སྔོན་འགོག་གིས་གསང་དོན་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="generic_error_dlg_text">ཉེར་སྤྱོད་ལྷུ་གཏོར་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="get_the_app_through_mi_app_store">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་བརྒྱུད་དེ་ཉེར་སྤྱོད་ཐོབ་ལེན་གནང་ཚེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་བདེ་འཇགས་ལ་རོགས་ཕན་ཡོད།</string>
  <string name="give_up">འདོར་བ།</string>
  <string name="gold_mi_prize">གསེར་འབྲས་བྱ་དགའ།</string>
  <string name="high_risk_dialog_hint_title">ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="high_risk_dialog_network_error_msg">མིག་སྔར་དྲ་རྒྱའི་ཁོར་ཡུག་ཡག་པོ་མེད་པས་དྲ་སྦྲེལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་དང་སྒྲིག་སྦྱོར་ཁོར་ཡུག་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་པས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁེ་དབང་ལ་གནོད་འཚེ་མི་ཕོག་པ་བྱ་ཆེད་དྲ་སྦྲེལ་བྱས་རྗེས་སླར་ཡང་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱ་རྒྱུའི་གྲོས་འགོ་བཏོན་པ་རེད།</string>
  <string name="ignore_virus_install_text">ངས་གནད་དོན་གྱི་ཚབས་ཆེན་རང་བཞིན་ཤེས་སོང་%1$s</string>
  <string name="ignore_virus_install_text_clickable">ཉེན་ཁར་སྣང་མེད་ཀྱིས་མུ་མཐུད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="input_pattern_hint_text">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་རྒྱན་རིས་གསང་ཨང་བཟོ་རོགས།</string>
  <string name="input_text_count_limit_talkback">%1$s %2$s</string>
  <string name="install">སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="install_abi_error">སྒྲིག་སྦྱོར་ཁུག་མ་འདི་ནི་ཉེར་སྤྱོད་%2$dཡིན་པ་དང་། སྒྲིག་གཅོད་ཆས་%1$dབཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་འཕྲུལ་ཆས་འདིའི་སྟེང་དུ་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="install_abi_error_des">ཁྱེད་རང་ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི་%1$dཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="install_abi_error_des_market">ཁྱེད་རང་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་སོང་ནས་ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི་%1$dཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="install_app_loading">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་དཔྱད་བཤེར་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུགས་རོགས།</string>
  <string name="install_apps_user_restriction_dlg_text">སྤྱོད་མཁན་འདིར་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་དབང་མི་འདུག</string>
  <string name="install_completed_pure_open_tip_title">བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཆེད་དུ། བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེ་ནས་ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱིས་ཉེན་ཁ་ལྡན་པའི་ཉེན་ཁ་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="install_confirm_question">ཉེར་སྤྱོད་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="install_confirm_question_update">ཉེར་སྤྱོད་དེ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="install_confirm_question_update_owner_reminder">&lt;p&gt;དེ་&lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt;བརྒྱུད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དགོས་སམ། &lt;/p&gt;&lt;p&gt;ཉེར་སྤྱོད་འདི་རྒྱུན་གཏན་ནང་&lt;b&gt;%2$s&lt;/b&gt;ནས་གསར་སྒྱུར་ལེན་གྱིན་ཡོད། གལ་ཏེ་འབྱུང་ཁུངས་གཞན་བརྒྱུད་དེ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་ན་ཁ་པར་མ་འོངས་པར་འབྱུང་ཁུངས་གང་རུང་གྱི་གསར་སྒྱུར་འབྱོར་སྲིད། ཉེར་སྤྱོད་ནུས་པ་ཕལ་ཆེར་འགྱུར་སྲིད།&lt;/p&gt;</string>
  <string name="install_done">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="install_failed">ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མི་འདུག</string>
  <string name="install_failed_blocked">བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་ཉེར་སྤྱོད་ཐུམ་འདི་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་བཅུག</string>
  <string name="install_failed_conflict">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་མེད།：མཉེན་ཆས་ཁུག་མ་དང་ད་ཡོད་མཉེན་ཆས་ཁུག་མའི་བར་འགལ་བ་ཡོད།</string>
  <string name="install_failed_incompatible">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་མེད་པ།：ཉེར་སྤྱོད་དང་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གཉིས་མི་མཐུན།</string>
  <string name="install_failed_invalid_apk">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་མ་བྱས་པ།：མཉེན་ཆས་ཁུག་མ་ཕལ་ཆེར་ནུས་པ་མེད་པ་འདྲ།</string>
  <string name="install_failed_market_enterprise_limit_reason">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལས་ཁུངས་ནང་ཁུལགྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན། མིག་སྔར་སྤྱིའི་ཕབ་ལེན་ཚད་དེ་སྙན་ཞུའི་བཅད་གྲངས་ལས་བརྒལ་ཡོད། མུ་མཐུད་དུ་ཕབ་ལེན་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="install_failed_market_enterprise_limit_solution">ཁྱེད་ཀྱིས་ཁོངས་གཏོགས་ཀྱི་ཁེ་ལས་དང་རྩ་འཛུགས་ལ་འབྲེལ་བ་བྱས་ནས་"ཞའོ་མཱི་སྒོ་དབྱེའི་སྟེགས་བུ་"ལ་སོང་ནས་ཚོད་འཛིན་གྱི་གནད་དོན་འདི་ཐག་གཅོད་བྱེད་དུ་བཅུག</string>
  <string name="install_failed_msg">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་སྟེང་དུ་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ་།%1$s</string>
  <string name="install_failed_secure_frp">Androidམ་ལག་གིས་མཛད་སྤྱོད་པའི་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པའི་ཆེད་དུ། Googleཨང་གྲངས་ལས་ཕྱིར་མ་ཕུད་ནས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་ཐད་ཀར་ལ་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="install_failed_secure_frp_suggestion">གོ་རིམ་དང་པོ：“ཀོའུ་ཀི་རྨང་གཞིའི་ཞབས་ཞུ”མནན་ནས་གློག་སྒོ་ཕྱེ།
གོ་རིམ་གཉིས་པ：“རྩིས་ཐོའི་ཨང་གྲངས་སྣོན་པ”མནན་པ་དང་། སྒྲིག་ཆས་སྣོན་པ་བསྐྱར་སྒྲིག་མ་བྱས་གོང་ཐོ་འགོད་བྱས་པའི་Googleརྩིས་ཐོའི་ཨང་གྲངས།
%1$s</string>
  <string name="install_failed_secure_frp_suggestion_clickable">བཀོལ་བ་འགྲོ་བ།&gt;</string>
  <string name="install_hint_enhanced_mode_hint">ཤུགས་སྣོན་སྲུང་སྐྱོང་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="install_hint_enhanced_mode_hint_desc">སྲུང་སྐྱོང་ཤུགས་སྣོན་བྱས་པའི་འོག རང་འགུལ་གྱིས་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དག་བདམས་ཟིན། མུ་མཐུད་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ། ཤོག་ངོས་གཡས་ཟུར་གྱི་“︙ ”&gt; ཐེངས་གཅིག་སྒྲིག་འཇོག་བྱས་ཆོགཅེས་པར་ནོན།</string>
  <string name="install_hint_enhanced_mode_hint_desc_clickable">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་ཞེས་པ་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="install_hint_enhanced_mode_hint_desc_new">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ”ཤུགས་སྣོན་བྱས་པའི་འོག རང་འགུལ་གྱིས་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དག་བདམས་ཟིན། མུ་མཐུད་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ། ཤོག་ངོས་གཡས་ཟུར་གྱི་“︙ ”&gt; ཐེངས་གཅིག་སྒྲིག་འཇོག་བྱས་ཆོགཅེས་པར་ནོན།</string>
  <string name="install_hint_enhanced_mode_hint_new">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་གི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="install_hint_high_risk_install_prohibited_description">ཉེན་ཁ་མཐོ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་འདུག་པས་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="install_hint_network_error_msg">མིག་སྔར་སྒྲིག་སྦྱོར་ཁོར་ཡུག་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་པས་དྲ་སྦྲེལ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
  <string name="install_hint_network_error_prohibit_installing_msg">ཉེན་ཁ་མཐོ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་འདུག་པས་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="install_hint_not_checked_hint">ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བརྒྱུད་མེད་སྟབས། ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཁྲོད་ནས་ཕབ་ལེན་གནང་རོགས།</string>
  <string name="install_hint_risk_detail">ཉེ་ཁའི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
  <string name="install_hint_risk_found">ཉེན་ཁ་མཐོང་བ།</string>
  <string name="install_hint_risk_found_description">ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཚེ་ཉེན་ཁ་ཆེ་བ་ཡིད་གཟབ་གནང་དགོས།</string>
  <string name="install_hint_risk_unregistered">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་རྒྱལ་ཁབ་སྲིད་ཇུས་ལྟར་ཐོ་འགོད་བྱས་མི་འདུག་པས། དྲ་རྒྱའི་ཁ་བསླུས་དང་། ནད་དུག སྤྱོད་མཁན་གྱི་གསང་དོན་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན་བྱེད་པ་སོགས་ཀྱི་བྱ་སྤྱོད་ཡོད་སྲིད། ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་འགོད་བྱས་ཟིན་པའི་གསར་སྤེལ་མཁན་ནས་རྒྱུ་མཚན་ཞུ་འབུལ་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="install_hint_risk_unregistered_clickable">དག་སེལ་རེ་ཞུ་བྱེད།</string>
  <string name="install_hint_title">ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="install_package_error">ཐུམ་སྒྲིལ་འདི་དང་ཁྱེད་ཀྱི་མ་ལག་འཕྲོད་སྦྱོར་མི་འདུག</string>
  <string name="install_package_error_des">འབྲེལ་ཡོད་གསར་སྤེལ་ཚན་པར་འབྲེལ་གཏུགས་སམ་ཞའོ་མཱི་ཚོང་ཁང་ནང་བསྐྱོད་དེ་མཐུན་སྦྱོར་ཚད་ལེན་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="install_package_error_four">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་མ་ལག་བདེ་འཇགས་ལ་གཏོར་བཤིག་བྱ་ཐབས་བརྒྱུད་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="install_package_error_four_des">“སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་མི་གསལ་བ་”ཞེས་པའི་དབང་ཚད་བཤིག་གཏོར་རམ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="install_safety_hint">བདེ་འཇགས་དྲན་བསྐུལ།</string>
  <string name="install_source">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས།</string>
  <string name="install_source_dialog_safe_title">「%1$s」ཡིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པར་ཆོག་གམ།</string>
  <string name="install_source_dialog_safe_title_des">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ལ་མི་ཤེས་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་འཇབ་རྒོལ་ཐེབས་སླ། ནང་འཇུག་ནི་ཡོང་ཁུངས་འདི་ནས་ཐོན་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱིས་མཚོན་པ་ནི། ཁྱོད་ཀྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་དག་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་པ་ལས་བྱུང་བའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནོད་སྐྱོན་ཐེབས་པའམ་ཡང་ན་གཞི་གྲངས་བོར་བརླག་བྱུང་བའི་གནད་དོན་ལ་འགན་ཁུར་བར་མོས་མཐུན་གནང་ཡོད།</string>
  <string name="install_source_dialog_tip">སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཞུ་གཏུག་བྱས་པ་དང་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གིས་ཞིབ་བཤེར་གཏན་འབེབས་བྱས་པ་བརྒྱུད། ཉེར་སྤྱོད་དེར་བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ཡོད་པས་སྒྲིག་སྦྱོར་ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་མཚམས་བཞག་པ་རེད། མཉམ་འཇོག་བྱོས། བཀོལ་སྤྱོད་འདིས་འདོན་སྤྲོད་བྱས་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་གཞན་དག་ལ་ཡང་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད།</string>
  <string name="install_source_no_credible">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་ལ་ཡིད་རྟོན་མི་རུང་།</string>
  <string name="install_unknow_source">ཡོང་ཁུངས་མི་ཤེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="install_version">སྒྲིག་འཇུག་པར་གཞི།：%1$s</string>
  <string name="install_version_replace">སྒྲིག་འཇུག་པར་གཞི།：%1$s -&gt;%2$s</string>
  <string name="install_warning_dialog_unregistered3_desc">ཉེར་སྤྱོད་འདིས་སྲིད་ཇུས་ཀྱི་བླང་ཆ་བཞིན་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་འགོད་བྱས་མི་འདུག གལག་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་ཁེ་ཕན་ལ་གནོད་འཚེ་འཕོག་ཚེ་ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་གསར་སྤེལ་མཁན་འཚོལ་ཐབས་བྲལ་བས་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རྒྱུར་དོགས་གཟོན་བྱོས། ཐོ་འགོད་སྲིད་ཇུས་ལ་རྒྱུན་ལོན།</string>
  <string name="install_warning_dialog_unregistered3_desc_clickable">ཐོ་འགོད་སྲིད་ཇུས་ལ་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="installing">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།…</string>
  <string name="installing_app">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།%1$s…</string>
  <string name="isntall_failed_verification">སྒྲིག་འཇུག་ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིལ་དང་ཁྱེད་ཀྱི་ཨན་དྲོའི་པར་གཞི་མི་མཐུན་པས་ཡིན་སྲིད།</string>
  <string name="isntall_failed_verification_resolve_uggestion">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="launch">ཁ་ཕྱེ།</string>
  <string name="learn_bundle_install">བསླུ་ཁྲིད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་ཅེས་པར་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="learn_more">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
  <string name="let_me_think_again">ངས་བསམ་བློ་གཏང་་ཆོག</string>
  <string name="lock_finger">མཛུབ་རིས་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="lock_screen_authrioze_subtitle_password">འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="lock_screen_password_authrioze">འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་གིས་སྒྲིག་འཇུག་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="lock_screen_risk">སྒོ་བརྒྱབ་འཆར་ངོས་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="lockscreen_access_pattern_area">རི་མོ་འབྲི་བའི་མངའ་ཁོངས།</string>
  <string name="lockscreen_access_pattern_cell_added_verbose">སྒེར་ཚེག་བསྣན་ཟིན།%1$s</string>
  <string name="lockscreen_access_pattern_cleared">པར་རིས་ལ་སུབ་ཟིན་</string>
  <string name="lockscreen_access_pattern_detected">པར་རིས་བྲིས་བྱས་ཚར།</string>
  <string name="lockscreen_access_pattern_start">རི་མོ་འབྲི་བའི་འགོ་རྩོམ།</string>
  <string name="manage_applications">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
  <string name="manage_device_administrators">དོ་དམ་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="manage_users">སྤྱོད་མཁན་དོ་དམ།</string>
  <string name="message_staging">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པར་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
  <string name="mi_protected">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="mi_protected_duty">ང་ཚོས་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ལ་མུ་མཐུད་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="midnight">ནམ་དགུང་།</string>
  <string name="minors_mode_no_network_hint">དྲ་བ་མེད་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་འཆལ་སྤྱོད་དང་རྒྱན་འགྱེད་འདྲ་བཟོ་དང་དེ་བཞིན་ཁ་བསླུས་རྒྱག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཉེན་ཁའི་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་དང་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་ཚང་མར་ཁྱིམ་བདག་གིས་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་ཀྱི་ཡོད།</string>
  <string name="minors_mode_no_network_hint_description">དྲ་བ་མེད་པའི་གནས་ཚུལ་འོག་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་ཚང་མར་ཁྱིམ་བདག་གིས་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་ཀྱི་ཡོད།</string>
  <string name="minors_mode_risk_hint_content">བཀོལ་སྤྱོད་འདིའི་ནང་དུ་ནད་དུག་གི་ལྷུ་ལག་ཡོད་པ་རེད། ཉེན་ཁ་ཆེ་བ་མ་ཟད་ཁྱོད་ཀྱི་གསང་བ་དང་རྒྱུ་ནོར་གྱི་བདེ་འཇགས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སླ་བ་རེད།</string>
  <string name="minors_mode_risk_hint_description">ཉེན་ཁ་མཐོ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་འདུག་པས་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="miui_clean">ལམ་སེང་གཙང་སེལ།</string>
  <string name="miui_clear_apks_summary">བསྡོམས་%s</string>
  <string name="miui_clear_apks_title">རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་དང་སྙིགས་རོ་གཙང་སེལ།</string>
  <string name="miui_failed_already_exists">པར་གཞི་དེ་ཡོད་ཟིན།</string>
  <string name="miui_failed_conflicting_provider">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་འདོན་སྤྲོད་བྱེད་མཁན་དང་འགལ་ཟླ་འགྱུར་འདུག</string>
  <string name="miui_failed_insufficient_storage">ཉར་ཚགས་བར་གསེང་མི་འདང་།</string>
  <string name="miui_failed_invalid_apk">ཡིག་ཆ་སྒྲིག་འཇུག་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་འདུག</string>
  <string name="miui_failed_invalid_uri">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་གྱི་ལམ་བུ་ཁྲིམས་བརྒལ་ཡིན།</string>
  <string name="miui_failed_market_code_denied">ཚོང་ཁང་གིས་རེ་ཞུ་དང་ལེན་མ་བྱས།</string>
  <string name="miui_failed_market_code_download_failed">ཕབ་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="miui_failed_market_code_no_response">ཞའོ་མཱི་ཚོང་ཁང་གི་རེ་ཞུར་ཚུར་སྣང་མི་འདུག</string>
  <string name="miui_failed_market_code_user_canceled">ཕབ་ལེན་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miui_failed_miui_system_incompatible">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་དང་མ་ལག་མི་འཚམ་པ་</string>
  <string name="miui_failed_newer_sdk">SDKཔར་གཞི་གསར་དྲགས།</string>
  <string name="miui_failed_older_sdk">SDKཔར་གཞི་རྙིང་དྲགས་འདུག</string>
  <string name="miui_failed_other">རྒྱུ་མཚན་གཞན།</string>
  <string name="miui_failed_parse">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་ཞིབ་དཔྱད་ལ་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="miui_failed_permission_model_downgrade">དབང་ཚད་པར་གཞི་རིམ་འབེབས་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="miui_failed_session">请从安装来源确认失败原因</string>
  <string name="miui_failed_session_with_source">请从安装来源“%1$s”确认失败原因</string>
  <string name="miui_failed_solution_1">མིག་སྔར་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་པར་གཞི་ལྷུ་གཏོར་བྱས་ནས། ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པ།</string>
  <string name="miui_failed_solution_2">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་གནད་དོན་འཕྲད་ཡོད་པས། ཡང་བསྐྱར་མུ་མཐུད་དུ་ཕབ་ལེན་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_3">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་དེའི་ཉར་ཚགས་བྱེད་ཡུལ་བརྗེས་པའི་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_4">"བདེ་འཇགས་ལྟེ་གནས"-"གད་སྙིགས་གཙང་སེལ"དུ་སོང་ནས་ཉར་ཚགས་ཀྱི་བར་སྟོང་གློད་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_5">མིག་སྔའི་བརྒྱུད་ཁོངས་དང་མཐུན་པའི་སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_6">གཟུགས་དབྱེའི་བར་སྟོང་ངམ་བྱིས་པའི་བར་སྟོང་སོགས་མ་ལག་གཉིས་པའི་བར་སྟོང་ནང་ཉེར་སྤྱོད་ལྷུ་གཏོར་བྱས་རྗེས། ཡང་བསྐྱར་སྒྲིག་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_7">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་ཕེབས་ནས་པར་གཞི་གསར་ཤོས་དེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_8">ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུ་བསྐྱོད་པའི་འདྲ་མཚུངས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱེད།</string>
  <string name="miui_failed_solution_retry_later">ཅུང་ཙམ་ནས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="miui_failed_solution_to_market">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་གནང་དགོས།</string>
  <string name="miui_failed_system_incompatible">སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་བརྒྱུད་ཁོངས་དང་མི་མཐུན།</string>
  <string name="miui_failed_update_incompatible">སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་ས་ཡིག་མི་འདྲ།</string>
  <string name="miui_failed_version_downgrade">རིམ་འབེབས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="miui_failed_version_downgrade_space">གཟུགས་དབྱེའི་བར་སྟོང་ངམ་བྱིས་པའི་བར་སྟོང་ནང་དེ་ལས་མཐོ་བའི་པར་གཞི་འདུག</string>
  <string name="miui_install_fail">སྒྲིག་འཇུག་མི་ཐུབ་པ།(%d)</string>
  <string name="miui_install_fail_notify">སྒྲིག་འཇུག་མི་ཐུབ་པ།</string>
  <string name="miui_install_fail_reason">ཕམ་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན།</string>
  <string name="miui_install_failed_reason">ཉེར་སྤྱོད་པར་གཞི་འདི་དང་མིག་སྔའི་སྒྲིག་ཆས་འཚམ་སྒྲིག་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="miui_install_failed_suggestion">འཚམ་སྒྲིག་ཐུབ་པའི་པར་གཞིའི་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད།</string>
  <string name="miui_install_source_unkown">མི་ཤེས།</string>
  <string name="miui_no_perms">དམིགས་བསལ་གྱི་དབང་ཚད་གང་ཡང་མི་དགོས།</string>
  <string name="miui_not_uninstall_system_app">ཉེར་སྤྱོད་ཕྱིར་ལེན་པའི་དབང་ཚད་མེད།</string>
  <string name="miui_other_permission">གཞན་དག</string>
  <string name="miui_permission_manage_title">%sདབང་ཚད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
  <string name="miui_privacy_relative">གསང་དོན་ལ་འབྲེལ་ཡོད།</string>
  <string name="miui_recommend_clean">ཕྱིར་ལེན་ལྷག་མ་གཙང་སེལ་བྱས་ན་འོས།</string>
  <string name="miui_recommend_clean_msg">ཕྱིར་ལེན་ལྷག་མ་གཙང་སེལ་ནང་ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་ནང་ཕབ་ལེན་བྱས་པའི་རོལ་དབྱངས་དང་བརྙན་ཟློས་སོགས་ཀྱི་ཡག་ཆ་ཡོད་སྲིད།</string>
  <string name="miui_security_relative">བདེ་འཇགས་ལ་འབྲེལ་ཡོད།</string>
  <string name="miui_uninstall_success">ཕྱིར་ལེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
  <string name="miui_uninstalling">བཤིག་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།…</string>
  <string name="miuix_access_state_desc">བདམས་པ།</string>
  <string name="miuix_accessibility_title">ཁ་བྱང་།</string>
  <string name="miuix_appcompat_accessibility_collapse_state">བསྡུས་ཟིན།</string>
  <string name="miuix_appcompat_accessibility_expand_state">འགྲེམ་སྟོན་ཟིན།</string>
  <string name="miuix_appcompat_accessibility_finish_edit_action_mode">བཅས་ཐོག་རྐྱང་པ་ལས་འདས།</string>
  <string name="miuix_appcompat_accessibility_new_message">འཕྲིན་གསར་པ་འདུག</string>
  <string name="miuix_appcompat_accessibility_start_edit_action_mode">བཤེར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་གདན་གྲངས་ལ་འཇུག་པ</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
  <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">གདམ་གསེས།</string>
  <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">དེ་ལས་མང་བ།</string>
  <string name="miuix_appcompat_cancel_description">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miuix_appcompat_confirm_description">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="miuix_appcompat_delete_description">སུབ།</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miuix_appcompat_edit">རྩོམ་སྒྲིག</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="miuix_appcompat_search_input_description">བཤེར་འཚོལ།</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_all_description">ཡོངས་འདེམ།</string>
  <string name="miuix_appcompat_select_item">རྣམ་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
  <string name="miuix_appcompat_show_dialog_description">འཕར་ཐོན་རང་བཞིན་གྱི་སྒེའུ་ཁུང་།</string>
  <string name="miuix_progressbar_loading">བཀྲུ་བསྐྱེད་བཞག</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">མར་འཐེན་གསར་འཇུག</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འཇུག</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">མཐིལ་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ང་ལ་མཐིལ་ཡོད།</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
  <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="miuix_show_password">གསང་ཁ་མཚོན།</string>
  <string name="miuix_stretchablewidget_collapsed">བསྡུས་ཟིན།</string>
  <string name="miuix_stretchablewidget_expanded">འགྲེམ་སྟོན་ཟིན།</string>
  <string name="monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
  <string name="monday_short">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
  <string name="monday_shortest">ཟླ་བ།</string>
  <string name="month_april">ཟླ་བཞི་པ།</string>
  <string name="month_april_short">བཞི།</string>
  <string name="month_april_shortest">བཞི།</string>
  <string name="month_august">ཟླ་བརྒྱད་པ།</string>
  <string name="month_august_short">བརྒྱད།</string>
  <string name="month_august_shortest">བརྒྱད།</string>
  <string name="month_december">ཟླ་བཅུ་གཉིས།</string>
  <string name="month_december_short">བཅུ་གཉིས།</string>
  <string name="month_december_shortest">བཅུ་གཉིས།</string>
  <string name="month_february">ཟླ་གཉིས་པ།</string>
  <string name="month_february_short">གཉིས།</string>
  <string name="month_february_shortest">གཉིས།</string>
  <string name="month_january">ཟླ་བ་དང་པོ།</string>
  <string name="month_january_short">གཅིག</string>
  <string name="month_january_shortest">གཅིག</string>
  <string name="month_july">ཟླ་བདུན་པ།</string>
  <string name="month_july_short">བདུན།</string>
  <string name="month_july_shortest">བདུན།</string>
  <string name="month_june">ཟླ་དྲུག་པ།</string>
  <string name="month_june_short">དྲུག</string>
  <string name="month_june_shortest">དྲུག</string>
  <string name="month_march">ཟླ་གསུམ་པ།</string>
  <string name="month_march_short">གསུམ།</string>
  <string name="month_march_shortest">གསུམ།</string>
  <string name="month_may">ཟླ་ལྔ་པ།</string>
  <string name="month_may_short">ལྔ</string>
  <string name="month_may_shortest">ལྔ།</string>
  <string name="month_november">ཟླ་བཅུ་གཅིག</string>
  <string name="month_november_short">བཅུ་གཅིག</string>
  <string name="month_november_shortest">བཅུ་གཅིག</string>
  <string name="month_october">ཟླ་བཅུ་པ།</string>
  <string name="month_october_short">བཅུ།</string>
  <string name="month_october_shortest">བཅུ།</string>
  <string name="month_september">ཟླ་དགུ་པ།</string>
  <string name="month_september_short">དགུ།</string>
  <string name="month_september_shortest">དགུ།</string>
  <string name="more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
  <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
  <string name="negative_number_talkback">ལྡོག་%1$d</string>
  <string name="net_work_error_msg">དྲ་རྒྱ་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པས་དྲ་སྦྲེལ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱེད་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="net_work_error_retry">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="new_unregistered_dialog_comment">ཐོ་བཀོད་ཟིན་པའི་གསར་སྤེལ་མཁན་གྱིས་%1$s</string>
  <string name="new_unregistered_dialog_comment_clickable">དག་སེལ་རེ་ཞུ་བྱེད།</string>
  <string name="new_unregistered_dialog_content">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནི་ཕྱི་རྒྱལ་ཉེར་སྤྱོད་དམ། ICP ཐོ་འགོད་འགྲོ་ལུགས་མ་གཉེར་བ་ཡིན་སྲིད།%1$s</string>
  <string name="new_unregistered_dialog_content_clickable">ཐོ་འགོད་སྲིད་ཇུས་ལ་རྒྱུས་ལོན།</string>
  <string name="new_unregistered_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ ICP ཐོ་འགོད་ཆ་འཕྲིན་འཚོལ་བཤེར་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="night">དགོང་མོ།</string>
  <string name="no_considering">གནས་སྐབས་བསམ་བློ་མི་གཏོང་</string>
  <string name="no_install_permission_tip">%1$sལ་སྒྲིག་འཇུག་དབང་ཚད་མི་འདུག</string>
  <string name="no_set_lock_screen_tip">མིག་སྔར་ཁྱེད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས་/འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་།/ངོ་རིས་གསང་གྲངས་བཅས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད་པས། “མ་ལག་སྒྲིག་འགོད”ཁྲོད་ནས་མཛུབ་རིས་/འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་། /ངོ་རིས་གསང་གྲངས། ཞེས་པ་སྒྲིག་འགོད་གནང་།</string>
  <string name="no_set_lock_screen_tip_talkback">མིག་སྔར་ཁྱེད་ཀྱིས་མཛུབ་རིས། འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་འམ་ངོ་རིས་གསང་གྲངས་བཅས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད་པས། “མ་ལག་སྒྲིག་འགོད”ཁྲོད་ནས་མཛུབ་རིས་། འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་ཨང་འམ་ངོ་རིས་གསང་གྲངས། ཞེས་པ་སྒྲིག་འགོད་གནང་།</string>
  <string name="noon">ཉིན་གུང་།</string>
  <string name="notification_installation_success_message">སྒྲིག་འཇུག་ལེགས་གྲུབ་ཟིན།</string>
  <string name="notification_installation_success_status">“%1$s”བྱེད་ཐུབ།</string>
  <string name="ok">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="only_get_app_for_mi_store">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དང་ཞའོ་མཱིས་བརྟག་ཞིབ་ཐོབ་པའི་གསར་སྤེལ་མཁན་ཁོ་ནའི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="only_get_app_for_mi_store_sub">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དང་ཞའོ་མཱིས་བརྟག་ཞིབ་ཐོབ་པའི་གསར་སྤེལ་མཁན་གྱིས་མཁོ་འདོན་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཚང་མ་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་ནན་མོ་བྱས་ཡོད་པ་ཤ་དག་ཡིན།</string>
  <string name="open">ཁ་འབྱེད།</string>
  <string name="open_and_exit">ཁ་ཕྱེ་ཞིང་ཕྱིར་ཐོན།</string>
  <string name="open_safe_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="open_safe_mode_advanced">མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ།</string>
  <string name="open_safe_mode_enhance">འབྲིང་མ་དཔེ་ཚུལ་ཁ་ཕྱེ།</string>
  <string name="open_safe_mode_enhance_old">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="open_safe_mode_normal">རྨང་གཞིའི་རྣམ་པ་འབྱེད་པ་།</string>
  <string name="out_of_space_dlg_text">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།%1$s གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་འགའ་གློད་གྲོལ་བཏང་ནས་མཉམ་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="out_of_space_dlg_title">བར་སྟོང་མི་འདང་།</string>
  <string name="parse_error_dlg_text_miui">མཉེན་ཆས་ཐུམ་སྒྲིལ་བཤིག་སྐབས་གནད་དོན་འཕྲད།（%1$s）</string>
  <string name="pasport_register_dialog_message">བཀོལ་བའི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་%sཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཐོ་འགོད་པ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
  <string name="passport_access_denied">འཚམས་འདྲི་ཚད་བཀག་འདུག</string>
  <string name="passport_account_crop_user_avatar">མགོ་པར་ཐིག་དྲས།</string>
  <string name="passport_account_empty_user_name">མིང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ངན།</string>
  <string name="passport_account_error_all_space_user_name">མིང་འཐེབ་སྟོང་ཁོ་ན་ཡིན་མི་ཉན།</string>
  <string name="passport_account_error_invalid_user_name">མིང་གི་ཁྲོད་ &lt;， &gt;， / ཡོད་མི་རུང་།</string>
  <string name="passport_account_error_longer_user_name">ཁྱེད་ཀྱི་མིང་མང་དྲགས་འདུག་པས། ཡིག་འབྲུ་%dནང་ཚུན་ཡིན་དགོས།</string>
  <string name="passport_account_error_shorter_user_name">ཁྱེད་ཀྱི་མིང་ཉུང་དྲགས་འདུག་པས། ཡིག་འབྲུ་ཉུང་ཤོས་སུའང་%dནང་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="passport_account_error_user_name">གཅེས་མིང་ལུགས་དང་མི་མཐུན་པས། བརྗེས་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_account_invalid_user_avatar">མགོ་པར་ལུགས་དང་མི་མཐུན་པས། བརྗེས་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="passport_account_name">ཐོ་ཨང་： %1$s </string>
  <string name="passport_account_no_set">སྒྲིག་འགོད་བྱས་མེད།</string>
  <string name="passport_account_none_bind_info">སྦྲེལ་མེད།</string>
  <string name="passport_account_none_user_name">ཁ་ཚང་བཟོ་དགོས།</string>
  <string name="passport_account_secure_info_pref_title">ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_account_security_info_pref_title">བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="passport_account_user_avatar">མགོ་པར།</string>
  <string name="passport_account_user_avatar_from_album">པར་དེབ་ཁྲོད་ནས་འདེམས།</string>
  <string name="passport_account_user_avatar_from_camera">པར་ལེན་པ།</string>
  <string name="passport_account_user_base_info">རྨང་གཞིའི་དཔྱད་ཡིག</string>
  <string name="passport_account_user_details">མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
  <string name="passport_account_user_email">བདེ་འཇགས་ཡིག་སྒམ།</string>
  <string name="passport_account_user_gender">ཕོ་མོ།</string>
  <string name="passport_account_user_id">ཞའོ་མཱིID</string>
  <string name="passport_account_user_name">ཚབ་མིང་།</string>
  <string name="passport_account_user_name_dialog_title">མིང་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="passport_account_user_phone">བདེ་འཇགས་ཁ་པར།</string>
  <string name="passport_activity_not_found_notice">ཁ་གཏད་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་ཐབས་མི་འདུག</string>
  <string name="passport_agree">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་མུ་མཐུད།</string>
  <string name="passport_area_code_title">རྒྱལ་ཁབ/ས་ཁུལ་གྱི་ཨང་གྲངས་འདེམ་པ།</string>
  <string name="passport_attention">མཛའ་བརྩེའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="passport_back">ཕྱིར་ལོག</string>
  <string name="passport_bad_authentication">སྤྱོད་མཁན་མིང་དང་གསང་ཨང་ཆ་སྒྲིག་མིན།</string>
  <string name="passport_can_not_recevie_verify_code">ར་སྤྲོད་ཨང་འབྱོར་མི་ཐུབ་བམ།</string>
  <string name="passport_change_password">གསང་ཨང་བཟོ་བཅོས།</string>
  <string name="passport_check_security">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
  <string name="passport_checking_account">ར་སྤྲོད་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
  <string name="passport_clear_input">ནང་འཇུག་ནང་དོན་གཙང་སེལ།</string>
  <string name="passport_copy_link">དྲ་ཚིགས་བསྐྱར་སྐྲུན།</string>
  <string name="passport_copy_to_clipboard_successful">འདྲ་བཤུས་ཐུབ་སོང་།</string>
  <string name="passport_dialog_captcha_title">ར་སྤྲོད་ཨང་རྟགས།</string>
  <string name="passport_dialog_doing_login">ད་ལྟ་ཐོ་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="passport_dialog_doing_register">དེབ་འགོད་བྱེད་བཞིན་འདུག...</string>
  <string name="passport_dialog_is_my_account">རེད།</string>
  <string name="passport_dialog_is_your_mi_account">འདི་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་རེད་དམ།</string>
  <string name="passport_dialog_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད…</string>
  <string name="passport_dialog_nick_name_prefix">མིང་ཚབ：%s</string>
  <string name="passport_dialog_phone_number_prefix">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།%s</string>
  <string name="passport_dialog_register_other">མ་རེད། ཐོ་འགོད་ཨང་གསར་པ་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_doing_query_account">ད་ལྟ་ཐོ་ཨང་གི་ཆ་འཕྲིན་འཚོལ་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="passport_error_auth_fail">སྤྱོད་ཨང་དུས་ཡོལ་ཟིན་འདུག ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_error_device_id">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་ངོ་རྟགས་ཐོབ་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="passport_error_empty_password">གསང་ཨང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
  <string name="passport_error_empty_pwd">གསང་གྲངས་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
  <string name="passport_error_empty_user_id">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་སྟོང་པ་ཡིན་མི་ཆོག</string>
  <string name="passport_error_length_limit">ནང་འཇུག་ཡིག་གྲངས་ཚད་ལས་བརྒལ།</string>
  <string name="passport_error_network">མིག་སྔའི་དྲ་བ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་མེད།</string>
  <string name="passport_error_no_password_user">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་གསང་ཨང་ལ་གནས་སྐབས་སུ་སྦྲེལ་མེད། ཁ་པར་གྱི་འཕྲིན་ཐུང་བེད་སྤྱད་ནས་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_error_phone">ཁ་པར་གྱི་སྒྲིག་གཞི་ལ་ཞིབ་དཔྱད།</string>
  <string name="passport_error_server">ཞབས་ཞུའི་ཆས་གནད་དོན་ལྷགས་སོང་།</string>
  <string name="passport_error_sms_limit">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་པ་མང་དྲགས་སོང་། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_error_ticket_invalid">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
  <string name="passport_error_timeout_network_error">དྲ་རྒྱའི་རེ་ཞུ་དུས་བརྒལ།</string>
  <string name="passport_error_token_expired">ར་སྤྲོད་དུས་བརྒལ་ཟིན། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_error_unknow_error">དགོངས་དག ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
  <string name="passport_error_unknow_host_network_error">དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ནོར་འདུག ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_error_unknow_network_error">དགོངས་དག ངོས་མི་འཛིན་པའི་དྲ་རྒྱའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
  <string name="passport_error_unknown">ནོར་འཁྲུལ་མི་ཤེས།</string>
  <string name="passport_error_user_name">སྤྱོད་མཁན་གྱི་མིང་མི་འདུག</string>
  <string name="passport_error_user_password">སྤྱོད་མཁན་མིང་དང་གསང་ཨང་ཆ་འགྲིག་མ་རེད།</string>
  <string name="passport_facebook_login_btn_content_description">Facebookཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_frequency_try_later">བཀོལ་སྤྱོད་བསྟུད་དྲགས་སོང་། ཅུང་ཙམ་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
  <string name="passport_get_login_type_next">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
  <string name="passport_google_login_btn_content_description">Googleཡིས་ཐོ་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="passport_help">རོགས་རམ།</string>
  <string name="passport_i_know">ངས་ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="passport_identification_expired">ར་སྤྲོད་དུས་ཚོད་ཡོལ་ནས། ཡང་བསྐྱར་འགོ་བརྩམས་རོགས་གནང་།</string>
  <string name="passport_input_captcha_hint">འདྲ་པར་གྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="passport_input_password_hint">ཐོ་ཨང་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="passport_input_phone_number_hint">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
  <string name="passport_input_verify_code">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_input_voice_captcha_hint">སྐད་བརྡའི་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="passport_input_voice_hint">སྐད་བརྡའི་ར་སྤྲོད་ཨང་ནང་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="passport_login_by_local_phone_long_text">ཁ་པར་འདི་གའི་ཨང་གྲངས་ཀྱིས་མཐེབ་གཅིག་ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_login_by_local_phone_short_text">ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_login_other">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་གཞན་ཐོ་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="passport_login_register_by_local_phone_long_text">ཁ་པར་འདི་གའི་ཨང་གྲངས་ཀྱིས་མཐེབ་གཅིག་ཐོ་འཇུག་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_login_with_sns">ཐོ་འཇུག་བྱ་ཐབས་གཞན།</string>
  <string name="passport_logout_account">ཐོ་འཇུག་ལས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
  <string name="passport_mi_account_title">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་གིས་ཐོ་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="passport_network_error">དྲ་བ་རྒྱུན་གཏན་མིན། དྲ་བར་བརྟག་ནས་མཐུད་ཡོད་མིན་གཟིགས་རོགས།</string>
  <string name="passport_network_error_hint">སྦྲེལ་མཐུད་ཟིན་རྗེས་བསྐྱད་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱས་ཡོད་པའམ་སྦྲེལ་ཐག་འདྲ་བཤུས་ཀྱིས་བཤེར་ཆས་ཁྲོད་ནས་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="passport_network_timeout">དྲ་བ་མི་བཟང་། ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
  <string name="passport_next">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
  <string name="passport_no_account">ཐོ་ཨང་ཐོ་འཇུག་བྱས་མེད་པ།</string>
  <string name="passport_open_settings">སྒྲིག་འགོད་བྱེད།</string>
  <string name="passport_page_load_failed">ཤོག་ངོས་ཁ་ཕྱེ་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="passport_password_hide_show">གསང་ཨང་སྦས་པ།</string>
  <string name="passport_password_login_btn">ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_password_not_show">གསང་ཨང་མི་མངོན་པ།</string>
  <string name="passport_password_show">གསང་ཨང་མངོན་པ།</string>
  <string name="passport_phone_auto_login_register_with_local_number">ཁ་པར་འདི་གའི་ཨང་གྲངས་ཀྱིས་མཐེབ་གཅིག་ཐོ་འཇུག་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_photo_picker_not_found">ཁྱེད་ཀྱི་པར་ཆས་སུ་འདྲ་པར་མེད།</string>
  <string name="passport_qq_login_btn_content_description">QQཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_querying_phone_info">ད་ལྟ་ཐོ་ཨང་གི་ཆ་འཕྲིན་འཚོལ་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="passport_quick_login_title">བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས།
ཁྱེད་ཀྱི་ཐོ་ཨང་གི་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_reging">ད་ལྟ་ཐོ་འགོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
  <string name="passport_register_by_local_phone_long_text">ཁ་པར་འདི་གའི་ཨང་གྲངས་ཀྱིས་མཐེབ་གཅིག་ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_register_by_local_phone_short_text">ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_register_dialog_positive">ལམ་སེང་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_register_dialog_title">ཞའོ་མཱེ་རྩིས་ཨང་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_register_restricted">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་འདིས་ཉེ་འཆར་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་མང་པོ་ཐོ་འགོད་བྱས་ཟིན་པས། ཨང་གྲངས་གཞན་ཞིག་བརྗེས་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_relogin_notice">ཐོ་འཇུག་ནོར་སོང་། ཡང་བསྐྱར་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_request_agree">མོས་མཐུན།</string>
  <string name="passport_request_camera_permission_message">ཞབས་ཞུ་འདི་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་གཤམ་གསལ་གྱི་དབང་ཚད་རེ་ཞུ་བྱེད་དགོས། ང་ཚོས་འབྲེལ་ཡོད་བཅའ་ཁྲིམས་ལ་བརྩི་སྲུང་ནན་པོ་ཞུས་ནས་ཁྱེད་རང་གི་མི་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་རྒྱུ་སྟེ། &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;b&gt;པར་ཆས་ལ་འཚམས་འདྲི། དུས་ཐོག་ཏུ་པར་ལེན་ཞབས་ཞུ་ཉམས་ལེན་བྱེད་པ། མགོ་པར་བཀོད་སྒྲིག་བྱེད་པ་བཅས་ཡིན། &lt;/b&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;གལ་ཏེ་ཁྱེད་གོང་གི་དབང་ཆ་འཐེན་སྤྱོད་བྱེད་པར་འཐད་པ་མ་བྱུང་ཚེ། བྱེད་ནུས་འདི་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཐུབ་པར་གྱུར་མོད། འོན་ཀྱང་ཁྱོད་ཀྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པའི་གཞི་རྩའི་བྱེད་ནུས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས། ཁྱེད་ཀྱིས་མ་ལག་བཀོད་སྒྲིག་ཁྲོད་བདམས་ནས་སྒོ་རྒྱག་ཡན་གྱི་དབང་ཚད་འཐེན་སྤྱོད་བྱས་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="passport_request_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="passport_request_error_invalid_token">ར་སྤྲོད་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
  <string name="passport_request_error_network">དྲ་བ་རྒྱུན་གཏན་མིན་པས། དྲ་བའི་གནས་ཚུལ་ལ་བརྟག་ཞིབ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_request_error_unknown">བརྒྱུད་ཁོངས་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པས། ལྡོག་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_request_gallery_permission_message">མགོ་པར་སྒྲིག་འགོད་བྱ་ཆེད། སྒྲིག་ཆས་པར་དེབ་ཀྱི་ནང་དོན་ལ་ལྟ་ཀློག་བྱ་དགོས།</string>
  <string name="passport_request_permission_title">དབང་ཚད་རེ་འདུན།</string>
  <string name="passport_resend_ticket">ཡང་བསྐྱར་བསྐུར་བ།</string>
  <string name="passport_retry">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_send_sms_to">འཕྲིན་ཐུང་ར་སྤྲོད་ཨང་ %1$sལ་བསྐུར་ཟིན།</string>
  <string name="passport_send_too_many_code">འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར་པ་མང་དྲགས་སོང་། ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_sending_vcode">ར་སྤྲོད་ཨང་སྐུར་བཞིན་པ།</string>
  <string name="passport_set_password_no_phone_msg">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ཆེད། སྔོན་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དང་སྦྲེལ་རོགས།</string>
  <string name="passport_skip_query_account">མཆོངས།</string>
  <string name="passport_sns_bind_limit">མཐུད་སྦྲེལ་ལས་ཕྱོད་ཀྱི་ཚད་བཀག་ལས་བརྒལ་ཟིན་པས། བྱ་ཐབས་གཞན་སྤྱད་ནས་ཐོ་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_system_error">མ་ལག་བྲེལ་ཟིང་ཆེ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_talkback_image_captcha">པར་རིས་ཀྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས།</string>
  <string name="passport_talkback_switch_image_captcha">པར་དབྱིབས་ཀྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་སུ་བརྗེ་བ།</string>
  <string name="passport_talkback_switch_voice_captcha">སྐད་བརྡའི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་སུ་བརྗེ་བ།</string>
  <string name="passport_talkback_voice_captcha">སྐད་བརྡའི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་གཏོང་བ།</string>
  <string name="passport_third_sns_service_unavailable">མིག་སྔའི་ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་ཟིན་ཐོག་བཀག་སྡོམ་བྱས་མེད་དགོས།</string>
  <string name="passport_ticket_send_by_second">%dསྐར་ཆའི་རྗེས་སུ་བསྐུར་བ།</string>
  <string name="passport_to_forget_password">གསང་ཨང་བརྗེད་པ།</string>
  <string name="passport_to_password_login">གསང་གྲངས་ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_to_verify_code_login">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཐོ་འཇུག</string>
  <string name="passport_unknown_error">ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
  <string name="passport_unknown_host_network_error">དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་ནོར་འདུག ཞིབ་དཔྱད་གནང་རོགས།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_3rd_app"><Data>ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་&lt;a href=%3$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%4$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_3rd_app_mobile"><Data>ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་&lt;a href=%3$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%4$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། &lt;a href=%5$s&gt;ཀྲུང་གོའི་སྒུལ་འཕྲིན་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_3rd_app_with_telecom"><Data>ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་&lt;a href=%3$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%4$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། &lt;a href=%5$s&gt;ཐེན་དབྱིས་ཐོ་ཨང་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_3rd_app_with_unicom"><Data>ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་&lt;a href=%3$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%4$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་། &lt;a href=%5$s&gt;ཀྲུང་གོའི་སྦྲེལ་འཕྲིན་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_default"><Data>ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་གི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;བཅས་བཀླགས་ཏེ་མོས་མཐུན་བྱེད།</Data></string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_first_login">ཐོ་འཇུག་ཐོག་མར་བྱ་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་གསར་བཟོ་བྱེད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_with_mobile"><Data>ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཡི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་&lt;a href=%3$s&gt;ཀྲུང་གོའི་སྒུལ་འཕྲིན་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_with_telecom"><Data>ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཡི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་&lt;a href=%3$s&gt;ཐེན་དབྱིས་ཐོ་ཨང་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_agreement_hint_with_unicom"><Data>ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་ཡི་&lt;a href=%1$s&gt;སྤྱོད་མཁན་གྱི་གྲོས་མཐུན།&lt;/a&gt; &lt;a href=%2$s&gt;གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།&lt;/a&gt;དང་&lt;a href=%3$s&gt;ཀྲུང་གོའི་སྦྲེལ་འཕྲིན་ར་སྤྲོད་ཞབས་ཞུའི་དོན་ཚན།&lt;/a&gt;</Data>བཅས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་ཡང་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_avatar_update_title">མགོ་པར་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="passport_user_avatar_uploading">མགོ་པར་ཡར་བསྐུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="passport_user_id_hint">སྦྲག་སྒམ་/ཁ་པར་ཨང་གྲངས་/ཞའོ་མཱི་ID</string>
  <string name="passport_user_name_phone_number">ཁ་པར་ཨང་གྲངས།</string>
  <string name="passport_user_password_hint">གསང་ཨང་།</string>
  <string name="passport_vcode_what_app_send_prompt">བདེ་འཇགས་ཁ་པར་ &lt;font color=#1F93FF&gt;%s&lt;/font&gt; སྤྱད་དེ་Whatsappཡི་ར་སྤྲོད་ཨང་ཐོབ་ལེན་བྱོས།</string>
  <string name="passport_wechat_not_install">འཕྲིན་ཕྲན་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད།</string>
  <string name="passport_weibo_login_btn_content_description">པོད་འཕྲིན་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_weixin_login_btn_content_description">འཕྲིན་ཕྲན་ཐོ་འགོད།</string>
  <string name="passport_wrong_captcha">འདྲ་པར་གྱི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
  <string name="passport_wrong_phone_number_format">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཀྱི་རྣམ་གཞག་ནོར་འདུག</string>
  <string name="passport_wrong_vcode">ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
  <string name="passport_wrong_voice">སྐད་བརྡའི་ར་སྤྲོད་ཨང་གྲངས་ནོར་འདུག</string>
  <string name="password_wrong_msg">ར་སྤྲོད་མ་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="perm_privacy_app_finish">ལེགས་གྲུབ།</string>
  <string name="perm_privacy_app_launch">ཁ་འབྱེད།</string>
  <string name="permission_des_access_background_location">རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་བསྐྱོས་བྱ་སྐབས་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_access_coarse_location">ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་རགས་པ་ཞིག་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_access_fine_location">ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_access_media_location">སྨྱན་སྦྱོར་བསྡུ་ཉར་ཁྲོད་ནས་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ལེན་གྱིས་གནས་ངེས་བྱ།</string>
  <string name="permission_des_access_notifications">གསང་གྲངས་དང་། དངུལ་བྱང་ཨང་གྲངས་ཚུད་པའི་བརྡ་ཐོ་དག་འཚོལ་བཤེར་དང་། གཙང་སེལ་བྱེད།</string>
  <string name="permission_des_activity_recognition">གོམ་གྲངས། ལུས་སྦྱོང་གནས་སྟངས་སོགས་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_body_sensors">ལུས་ཚོར་ཆས་ཀྱིས་བསྡུ་ཉར་བྱས་པའི་སྙིང་འཕར་ཚད་སོགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་ལྟ་སྐུལ།</string>
  <string name="permission_des_call_companion_app">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་བརྒྱུད་རིམ་ལྟ་སྐུལ་དང་། ཁ་པར་ཨང་གྲངས་དང་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གནས་སྟངས་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_camera">པར་ཆས་སྤྱད་དེ་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་བྱེད།</string>
  <string name="permission_des_get_accounts">ཁ་པར་ཁྲོད་ཀྱི་སྒེར་འབྲེལ་ཐོ་ཨང་དང་། འཕྲིན་གཏོང་ཐོ་ཨང་སོགས་ཐོ་ཨང་རེའུ་མིག་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_get_installed_apps">ཁ་པར་ནང་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཆ་འཕྲིན་ཆ་ཚང་ཀློག་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_get_tasks">གློག་མིག་གིས་མིག་སྔར་སྤྱོད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="permission_des_manage_own_calls">ཁྱེད་ལ་འབྱོར་བའི་ཁ་པར་སྒྱུར་ལེན་བྱེད།</string>
  <string name="permission_des_permlab_bluetooth_scan">ཉེ་འགྲམ་གྱི་སོ་སྔོན་ཚུད་པའི་སྒྲིག་ཆས་བཙལ་ཏེ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད།</string>
  <string name="permission_des_read_calendar">ལོ་ཐོའི་ཁྲོད་ཀྱི་ལས་འགུལ་དང་། ཉིན་འཆར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_des_read_call_log">ཁ་པར་སླེབས་པ་དང་། ཕྱིར་བཏང་བ་སོགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_read_cell_broadcasts">སྒྲིག་ཆས་ལ་འབྱོར་བའི་སྡེ་ཁུལ་རྒྱང་བསྒྲགས་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_read_contacts">འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ་དང་འབྲེལ་གཏུག་མང་ཉུང་སོགས་ཀྱི་ཆ འཕྲིན་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_read_external_storage">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འདྲ་པར་དང་སྨྱན་སྦྱོར་ནང་དོན་དང་ཡིག་ཆ་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_des_read_phone_numbers">སྒྲིག་ཆས་སྟེང་གི་ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཀློག་འདོན།</string>
  <string name="permission_des_read_phone_state">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གནས་སྟངས་དང་སྒུལ་འཕྲིན་ཆ་འཕྲིན་སོགས་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_des_read_sms">གསང་གྲངས་དང་། དངུལ་ཁང་ཐོ་ཨང་སོགས་ཚུད་པའི་ཆ་འཕྲིན་ཆ་ཚང་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_des_receive_mms">ཁྱེད་ལ་སྐུར་བའི་ཚོན་འཕྲིན་ལ་ལྟ་སྐུལ་ལམ་སུབ།</string>
  <string name="permission_des_receive_sms">ཁྱེད་ལ་སྐུར་བའི་ཆ་འཕྲིན་ལ་ལྟ་སྐུལ་ལམ་སུབ།</string>
  <string name="permission_des_receive_wap_push">ཁྱེད་ལ་སྐུར་བའི་WAPཆ་འཕྲིན་ལ་ལྟ་སྐུལ་ལམ་སུབ།</string>
  <string name="permission_des_record_audio">ཁ་བརྡ་དང་ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ནང་དོན་ཚུད་པའི་སྐད་སྒྲ་གང་རུང་སྒྲ་འཇུག</string>
  <string name="permission_des_system_camera">པར་ཆས་སྤྱད་དེ་པར་ལེན་དང་བརྙན་ལེན་བྱེད།</string>
  <string name="permission_des_write_calendar">ལོ་ཐོའི་ཁྲོད་ཉིན་རེའི་ལས་འཆར་དང་། བྱ་འགུལ་ཁ་སྣོན།</string>
  <string name="permission_des_write_external_storage">ཁ་པར་ཁྲོད་པར་རིས་དང་སྨྱན་སྦྱོར་ནང་དོན། ཡིག་ཆ་བཅས་ཁ་སྣོན།</string>
  <string name="permission_lost_dialog_content">ཁྱེད་ཀྱིས་མ་ལག་གི་གློག་སྒོ་བཀོད་སྒྲིག་ལེགས་བསྒྱུར་བྱས་པས་ནང་འཇུག་ལ་ཕམ་ཁ་བྱུང་། སྒྲིག་ཆས་ཡང་བསྐྱར་སྒོ་ཕྱེ་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་བཀོལ་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
  <string name="permission_lost_dialog_title">སྒྲིག་འཇུག་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="permission_name_access_background_location">རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་བསྐྱོས་བྱ་སྐབས་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_access_coarse_location">མདུན་སྟེགས་སུ་འཁོར་བསྐྱོས་བྱ་སྐབས་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་རགས་བསྡུས་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_access_fine_location">གནས་ངེས་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_access_media_location">སྨྱན་སྦྱོར་བསྡུ་ཉར་ཁྲོད་ནས་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_access_notifications">བརྡ་ཐོ་ཀློག་ལེན་དང་ཚོད་འཛིན།</string>
  <string name="permission_name_activity_recognition">ལུས་པོའི་ལུས་རྩལ་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་པ།</string>
  <string name="permission_name_body_sensors">ལུས་པོའི་ཚོར་སྐྱེལ་ཆས་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_call_companion_app">ཁ་པར་གཏོང་ལེན་གནས་སྟངས་དང་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་བཤེར།</string>
  <string name="permission_name_camera">པར་ཆས་བེད་སྤྱོད།</string>
  <string name="permission_name_get_accounts">ཁ་པར་ཐོ་ཁོངས་ལ་འཇུག་པ།</string>
  <string name="permission_name_get_installed_apps">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རེའུ་མིག་ཀློག་འདོན།</string>
  <string name="permission_name_get_tasks">འཁོར་བསྐྱོད་བཞིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལྟ་བཤེར།</string>
  <string name="permission_name_manage_own_calls">མ་ལག་བརྒྱུད་དེ་ཁ་པར་སྒྱུར་ལེན་བྱེད།</string>
  <string name="permission_name_permlab_bluetooth_scan">ཉེ་འགྲམ་གྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
  <string name="permission_name_read_calendar">ལོ་ཐོར་འཇུག་པ།</string>
  <string name="permission_name_read_call_log">འབྲེལ་གཏུགས་གསལ་ཐོ་ཀློག་འདོན།</string>
  <string name="permission_name_read_cell_broadcasts">སྡེ་ཁུལ་གྱིི་རྒྱང་བསྒྲགས་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_read_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_name_read_external_storage">ཁ་པར་གསོག་ཉར་ཀློག་འདོན།</string>
  <string name="permission_name_read_phone_numbers">ཁ་པར་ཨང་གྲངས་ཀློག་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_read_phone_state">ཁ་པར་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_read_sms">འཕྲིན་ཐུང་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_name_receive_mms">ཚོན་འཕྲིན་ཀློག་པ།</string>
  <string name="permission_name_receive_sms">འཕྲིན་ཐུང་ལེན་པ།</string>
  <string name="permission_name_receive_wap_push">WAPཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན།</string>
  <string name="permission_name_record_audio">སྐད་སྦུག་བེད་སྤྱོད།</string>
  <string name="permission_name_system_camera">མ་ལག་པར་ཆས་བེད་སྤྱོད།</string>
  <string name="permission_name_write_calendar">ཉིན་ཐོ་འབྲི་བ།</string>
  <string name="permission_name_write_external_storage">ཁ་པར་གསོག་ཉར་འབྲི་བ།</string>
  <string name="permission_num">ཚན་པ་%1$s</string>
  <string name="permissoion_management">དབང་ཚད་དོ་དམ།</string>
  <string name="please_input_install_app_name">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་འདོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མིང་ནང་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="please_input_phone_password">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱག་གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད་འགོད་རོགས།</string>
  <string name="please_input_phone_password_short">གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
  <string name="pref_ads">རྒྱུ་ཆ་འོས་སྦྱོར།</string>
  <string name="pref_key_about_privacy_title">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
  <string name="pref_key_app_appeal">ཉེར་སྤྱོད་རེ་ཞུ།</string>
  <string name="pref_key_developer_services">གསར་བཏོད་མཁན་ཞབས་ཞུ།</string>
  <string name="pref_key_shelf_app">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ལ་འབྲེལ་མཐུད།།</string>
  <string name="prepare_install">སྒྲིག་འཇུག་གྲ་སྒྲིག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="professional_review">ཆེད་ལས་མི་སྣའི་ཞིབ་བཤེར།</string>
  <string name="prohibit_isntall">སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="protect_privacy_and_security">གསང་དོན་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="pure_introduction_label1">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="pure_introduction_label2">བརྒྱུད་ཁོངས་བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="pure_introduction_label3">རྒྱུ་ནོར་བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="pure_introduction_label4">གསང་དོན་བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="pure_introduction_label5">ཁ་བསླུས་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="pure_mode_des">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་གིས་ཁྱེད་ལ་ཉེན་ཁ་དང་ནད་དུག་བེད་སྤྱོད་དབྱེ་འབྱེད་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་གསང་བ་དང་། རྒྱུ་ནོར། སྒྲིག་ཆས་བཅས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་རྒྱུ་རེད།</string>
  <string name="pure_mode_install_completed_setting"><u>ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་དོ་དམ་བྱ་ཐབས་ལ་སྒྲིག་འགོད།</u></string>
  <string name="pure_mode_install_completed_tip1">· སྒེར་འབྲེལ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མཚོན་རྟགས་མི་མངོན་པར་བཟོས་ཏེ་གཞན་གྱིས་རྗེས་འདེད་ལ་འགོག་ཟོན་བྱེད།</string>
  <string name="pure_mode_install_completed_tip2">· གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་སྒེར་ཚུགས་བཟོས་ཏེ་གསང་དོན་ལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད།</string>
  <string name="pure_mode_install_completed_tip3">· སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་ནོར་ཤོར་བའམ་བསླུ་ཁྲིད་འོག་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུར་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="pure_mode_install_completed_tip4">· མནན་ནོར་ཤོར་བའམ་སྟེགས་རྒྱབ་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་ཁ་ཕྱེ་ནོར་མ་ཤོར་བར་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="pure_mode_open_toast">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="pure_mode_tip_dialog_des">ད་ཐེངས་སྒྲིག་འཇུག་དེ་ཁྱེད་རང་ངོས་ནས་བདམས་པ་ཞིག་ཡིན་དགོས།</string>
  <string name="pure_mode_tip_dialog_title">%1$sཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་ཚོད་ལྟ་བྱ་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="pure_mode_title">ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་མ་ཐུབ་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཉེན་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད། “བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།”རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་ནས། མི་མངོན་པའི་ཉེན་ཁར་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="report_text">ཐེར་འདོན་གོང་ཞུ།</string>
  <string name="request_network_failed">དྲ་རྒྱར་གནད་དོན་འདུག་པས། མནན་ཏེ་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="request_network_please_wait">དྲ་རྒྱར་རེ་ཞུ་བྱེད་བཞིན་པས་ཅུང་ཙམ་སྒུགས།</string>
  <string name="resolve_suggestion_title">ཐག་གཅོད་བསམ་འཆར།</string>
  <string name="restore">སླར་གསོ།</string>
  <string name="risk_app">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="risk_app_default_description_text">ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཚེ་ཉེན་ཁ་ཆེ་བ་ཡིད་གཟབ་གནང་དགོས།</string>
  <string name="risk_app_default_title_text">གནོད་འཚེ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་དོ།</string>
  <string name="risk_app_description">ཉེ་ཁའི་གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཕྲ།</string>
  <string name="risk_app_go_to_browser_download">བཤེར་ཆས་སུ་ནས་མུ་མཐུད་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཕབ་ལེན་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="risk_app_has_trust">ཡིད་རྟོན་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="risk_app_install_agree_button">ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཡིད་རྟོན་བྱེད་པ།</string>
  <string name="risk_app_install_agree_checkbox">ངས་ལྷགས་པའི་ཉེན་ཁ་ཡོང་ལ་འགན་ཁུར་རྒྱུ་ཡིན།</string>
  <string name="risk_app_install_agree_message">ཉེར་སྤྱོད་དེ་རྒྱལ་ཁབ་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་དང་ཁྲིམས་སྲོལ་དང་འགལ་བའི་དོགས་པ་ཡོད་པས་ཁྱེད་ཀྱིས་གཟབ་ནན་གྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་གནང་རོགས། བཀོལ་སྤྱོད་དེ་ཕྱོགས་གསུམ་པས་བཀོལ་སྤྱོད་གསར་སྤེལ་བྱེད་མཁན་གྱིས་འདོན་སྤྲོད་བྱ་དགོས། བཀོལ་སྤྱོད་འདིས་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་པའི་ནང་དོན་དང་ཞབས་ཞུའི་བཀོལ་སྤྱོད་རང་བཞིན་དང་། རྒྱུན་མཐུད་རང་བཞིན། ལྟ་ཞིབ་ཐུབ་པའི་རང་བཞིན་ལ་ཞའོ་མཱི་ཡིས་རྣམ་པ་གང་རུང་གི་འགན་ལེན་མི་བྱེད། ཁྱེད་རང་གིས་ཁྱེད་ལ་བཟོས་པའི་གྱོང་གུན་ཚང་མ་ཁྱེད་རང་གིས་འཁུར་དགོས།</string>
  <string name="risk_app_install_agree_title">དབང་སྤྲོད་སྒྲིག་འཇུག་གི་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཤེས་དགོས་ངེས།</string>
  <string name="risk_app_install_auth_result">ཁྱེད་ཀྱིས་%1$sཡི་སྒྲིག་འཇུག་ལ་དབང་སྤྲོད་བྱས་ཟིན། སྒྲིག་འཇུག་ཐུམ་རྙེད་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="risk_app_install_empty_text">གནས་སྐབས་སུ་དབང་སྤྲོད་བྱས་མེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་མེད།</string>
  <string name="risk_app_install_history">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གི་དབང་སྤྲོད་ཟིན་ཐོ།</string>
  <string name="risk_app_install_item_des">པར་གཞི། %1$s</string>
  <string name="risk_app_install_manager">ཉེན་འཚབ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གི་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="risk_app_install_source">ཡོང་ཁུངས། %1$s</string>
  <string name="risk_app_installing_not_allow">ཡོང་ཁུངས་ཉེན་ཁ་ལྡན་པའི་སྒྲིག་འཇུག་རེ་ཞུར་བཀག་བསྡོམས་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="risk_app_no_trust">ཡིད་རྟོན་བྱས་མེད།</string>
  <string name="risk_app_prohibit_download">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཕབ་ལེན་མི་ཆོག</string>
  <string name="risk_app_trust">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཡིད་རྟོན་བྱེད།</string>
  <string name="risk_app_trust_and_exit">ལེགས་གྲུབ་བྱས་ཏེ་ཕྱིར་ཐོན།</string>
  <string name="risk_app_trust_download">ཕབ་ལེན་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="risk_app_trust_forbiden">ཕབ་ལེན་བྱས་མི་ཆོག</string>
  <string name="risk_app_trust_once">ཡིད་རྟོན་ཐེངས་གཅིག་བྱ།</string>
  <string name="risk_app_trust_risk_content_default">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཉེན་ཁ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་ཞིང་། ཁ་བསླུས་མགོ་གཡོགས་ཅན་གྱི་མཉེན་ཆས་ཡིན་པའི་དོགས་པ་ཡོད་པས། ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱུ་ནོར་ལ་གྱོང་གུན་དང་གསང་དོན་ཕྱིར་གྱར་གྱི་ཉེན་ཁ་ཡོད། གཟབ་གཟབ་གནང་དགོས།</string>
  <string name="risk_app_trust_tips">"%1$s"ནི་ཉེན་ཁ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་པས། ཁྱེད་ཀྱི་གསང་དོན་ལ་གནོད་འཚེ་དང་རྒྱུ་ནོར་ལ་གྱོང་གུན་བཟོ་སྲིད། ཉེན་ཁ་དེ་རིགས་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་དེ་ཕབ་ལེན་བཀག་སྡོམ་བྱས་ན་ལེགས།</string>
  <string name="risk_app_trust_tips_default">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནི་ཉེན་ཁ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་པས། ཁྱེད་ཀྱི་གསང་དོན་ལ་གནོད་འཚེ་དང་རྒྱུ་ནོར་ལ་གྱོང་གུན་བཟོ་སྲིད། ཉེན་ཁ་དེ་རིགས་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། ཉེར་སྤྱོད་དེ་ཕབ་ལེན་བཀག་སྡོམ་བྱས་ན་ལེགས།</string>
  <string name="risk_install_already_open">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="risk_install_no_open">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
  <string name="risk_verification">ཉེན་ཁའི་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="risk_verification_des">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་དེ་མང་དྲགས་པ་དང་།བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཆེད་དུ་བསམ་བློ་གཏོང་།སྔོན་ལ་ཉེན་ཁ་ར་སྤྲོད་དང་།གྲོས་འཆམ་བྱུང་རྗེས་མུ་མཐུད་དུ་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="safe_guard_title_text">བདེ་འཇགས་ཀྱི་ཆེད། བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="safe_install_mode_settings_old">དྭངས་གཙང་རྣམ་པ།</string>
  <string name="safe_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="safe_mode_advanced">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོབ-མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="safe_mode_advanced_beta_suffix">མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ།（དུས་བཀག་ནང་འཇལ་།）</string>
  <string name="safe_mode_advanced_suffix">མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="safe_mode_enhance">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོབ-འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="safe_mode_enhance_old">འགོག་སྲུང་ལ་ཤུགས་སྣོན།</string>
  <string name="safe_mode_enhance_suffix">འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="safe_mode_in_service">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="safe_mode_introduce_close_tip">དྲན་སྐུལ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="safe_mode_introduce_close_tip_des">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་གསང་དོན། རྒྱུ་ནོར་སོགས་བདེ་འཇགས་ཡོང་ཆེད། བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེ་རོགས།</string>
  <string name="safe_mode_normal">བདེ་ཐང་སྲུང་སྐྱོབ-རྨང་གཞི་དཔེ་ཚུལ།</string>
  <string name="safe_mode_normal_suffix">རྨང་གཞིའི་རྣམ་པ།</string>
  <string name="safe_mode_slide_to_other_page_tips_talkback">གཡོན་ཕྱོགས་སུ་ཤུད་པའམ་གཡས་ཕྱོགས་སུ་ཤུད་ན་འགོག་སྲུང་རྣམ་པ་མང་པོར་རྒྱུས་ལོན་བྱེད་ཐུབ།</string>
  <string name="safe_mode_tip_arrow_talkback">མནན་ནས་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་”རྣམ་པའི་སྒྲིག་འགོད་ངོས་འཆོང་།</string>
  <string name="safe_mode_tip_title_off_msg">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་”ཁ་ཕྱེ་རྒྱུའི་བསམ་འཆར་བྱེད།</string>
  <string name="safe_mode_tip_title_on_msg">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="safe_mode_title_text">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་”ཁ་ཕྱེ་རྒྱུའི་བསམ་འཆར་བྱེད།</string>
  <string name="safe_space_tip_dialog_description">“%1$s”ཡིས་ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་མ་བརྒྱུད་པས་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་གཏན་འཁེལ་བྱ་ཐབས་བྲལ། སྒྲིག་ཆས་བདེ་འཇགས་དང་། གསང་དོན་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་ཆེད། གཤམ་གསལ་བྱ་ཐབས་དག་ཁ་ཕྱེ：</string>
  <string name="safe_space_tip_dialog_title">ཁྱེད་ལ་གཤམ་གསལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་ཐབས་ཁ་ཕྱེ་ཡོད་</string>
  <string name="safe_version_install">ཞའོ་མཱི་བདེ་འཇགས་པར་གཞི་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="safety_hint_bundled_download_content">“%1$s”ཡིས་བཙན་ཤུགས་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་འདུག་པས་ཁྱེད་ལ་མཁོ་ངེས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མཁོ་འདོན་བྱས་ཡོད། གལ་ཏེ་%1$sསྒྲིག་འཇུག་དགོས་ཚེ། འདིར་མནན་རོགས།</string>
  <string name="saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
  <string name="saturday_short">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
  <string name="saturday_shortest">སྤེན་པ།</string>
  <string name="second_recomment_ad_title">&lt;font color=#0BAE73&gt;%1$s&lt;/font&gt;སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མཁན་གྱིས་ད་དུང་དགའ་པོ་ཡོད་པ།</string>
  <string name="secure_mode_app_install_verify">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="secure_mode_authority_verification_type">ར་སྤྲོད་བྱ་ཐབས་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="secure_mode_new_function">བྱེད་ནུས་གསར་པ།</string>
  <string name="secure_mode_new_function_1">སྒེར་འབྲེལ་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་མཚོན་རྟགས་མི་མངོན་པར་བྱས་ཏེ། རྗེས་འདེད་མི་ཡོང་བ་བྱ་དགོས།</string>
  <string name="secure_mode_new_function_2">ཉེར་སྤྱོད་རང་དབང་གི་ཉར་གསོག་བར་སྟོང་། གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="secure_mode_new_function_3">སྒྲིག་འཇུག་ནོར་འཁྲུལ་དང་། གཞན་གྱིས་བསླུ་ཁྲིད་ལ་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="secure_mode_new_function_4">སྟེགས་རྒྱབ་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་ལ་རེག་ནོར་དང་། ཁ་ཕྱེ་ནོར་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="secure_mode_new_title">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་མ་བརྒྱུད་པའི་ཉེར་སྤྱོད།ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་སྔོན་འགོག་ཇུས་གཞི་ལག་བསྟར་བྱེད།</string>
  <string name="secure_mode_open_app_verify_des">སྒྲིག་འཇུག་མ་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་གི་ཞིབ་བཤེར་མ་བྱས་པའི་སྐབས། ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་དང་དབང་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་གཞི་ནས་མུ་མཐུད་སྒྲིག་སྦྱོར་ཐུབ།</string>
  <string name="secure_mode_security_verify">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="secure_verify_close_tip_des">ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། མ་ལག་གིས་ཉེར་སྤྱོད་ལ་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་བྱ་ཐབས་བྲལ། ཉེར་སྤྱོད་ཚང་མར་དབང་སྤྲོད་གང་ཡང་མི་དགོས་པར་ཐད་ཀར་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ན་ཆོག ཁྱེད་ནས་དེ་ལས་བྱུང་བའི་ཉེན་ཁ་ཅི་རིགས་ལ་འགན་འཁྲི་ཁུར་དགོས། ཁ་རྒྱག་དགོས་ཚེ་ཁྱེད་ནས་མིག་སྔའི་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་དབང་སྤྲོད་བྱ་ཐབས་བརྒྱུད་དེ་ར་སྤྲོད་གནང་དགོས།</string>
  <string name="secure_verify_close_title">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="security_auth">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="security_mode_beta_msg">*དུས་བཀག་ནང་འཇལ་།（%1$dལོའི་ཟླ་%2$dནས་%3$dལོའི་ཟླ་%4$dབར）</string>
  <string name="security_mode_close_feedback">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་བེད་སྤྱོད་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
  <string name="security_mode_close_tips_service_list_title">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་གི་ལེགས་ཆ།</string>
  <string name="security_mode_feedback_commit">བསམ་འཆར་སྐྱེལ་བ།</string>
  <string name="security_mode_feedback_multiple_choice">（མང་འདེམས།）</string>
  <string name="security_mode_feedback_reason">ཁྱེད་ཀྱིས་“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་”སྒོ་རྒྱག་འདོད་པའི་རྒྱུ་རྐྱེན་གཙོ་བོ་ནི།</string>
  <string name="security_mode_feedback_reason_input_hint">ཁྱེད་ཀྱི་བསམ་འཆར་འགོད་འགོད་རོགས།</string>
  <string name="security_mode_feedback_reason_install">ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་ཕུར་གཞན་ནས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="security_mode_feedback_reason_other">རྒྱུ་མཚན་གཞན།</string>
  <string name="security_mode_feedback_submit_toast">བསམ་འཆར་གནང་བར་ཐུགས་རྗེ་ཆེ།</string>
  <string name="security_mode_feedback_tips">ཁྱེད་ཀྱི་ལེགས་བཅོས་བསམ་འཆར་ང་ཚོར་གསུངས་རོགས།</string>
  <string name="security_mode_feedback_title">ཁྱེད་ཀྱི་བསམ་འཆར་ང་ཚོར་གསུངས་རོགས།</string>
  <string name="security_mode_guide_about_security_mode">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ལ་ཁྱོན་ཡོངས་ནས་རྒྱུས་ལོན་བྱེད།</string>
  <string name="security_mode_guide_about_security_mode_2">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཅེས་པ་གང་ཞིག་ཡིན།</string>
  <string name="security_mode_guide_do_not_show_again">བསྐྱར་དུ་དྲན་སྐུལ་མི་བྱ།</string>
  <string name="security_mode_introduce">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
  <string name="security_mode_introduce_setting">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="security_mode_off_suggestion_msg">ཁ་ཕྱེ་ན་བཟང་།</string>
  <string name="security_mode_on_suggestion_msg">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="security_mode_open_guide_elder_title">རྒན་གྲས་ལ་ཆེད་དུ་འཆར་འགོད་བྱས་པའི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="security_mode_open_notification_action_button">ཞིབ་ཕྲ་ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="security_mode_open_notification_msg">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་ལ་མུ་མཐུད་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="security_mode_open_notification_title">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="security_mode_open_title">བཀོལ་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
  <string name="security_mode_renamed">དྭངས་གཙང་རྣམ་པ་རིམ་སྤར་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="security_mode_renamed_ok">ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="send">བསྐུར་བ།</string>
  <string name="server_error_msg">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་སྣོན་འཇུག་ལ་ནོར་སྐྱོན་བྱུང་སོང་། མནན་ཏེ་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="service_mode">ཞབས་ཞུའི་རྣམ་པ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_error_install_subtitle">བཀོལ་སྤྱོད་རང་འགུལ་ཕབ་ལེན་མ་ཟད། ཉེར་སྤྱོད་གཞན་དག་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་རང་ལ་དྲན་སྐུལ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཐོབ་དགོས།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_error_install_tip">ཉེར་སྤྱོད་གཞན་སྒྲིག་འཇུག་འདོད་ཚེ།
ཁྱེད་ཀྱི་མོས་མཐུན་ཐོབ་དགོས།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_error_install_title">བསམ་ངན་དང་བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཡོང་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_security_detection_subtitle">སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ནང་། ཉེན་ཁ་ལྡན་པ་དང་། གནོད་ལྡན། ནད་དུག་ཉེར་སྤྱོད་བཅས་ངོས་འཛིན་བྱས་ཏེ། མ་ལག་གི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_security_detection_tip">ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཉེན་ཁ་འདུག་གམ།
ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ལྟ་རོགས་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_app_security_detection_title">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར།</string>
  <string name="service_mode_advantage_bottom_tip">གནོད་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་སྔོན་འགོག་གིས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_icon_dark_desc">ཕབ་ལེན་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད་པའི་ཐུགས་ཁྲལ་འདུག་གམ། &lt;br&gt;གསང་དོན་དག་གཞན་གྱིས་ཚད་བརྒལ་ངང་སྤྱོད་སྲིད་པའི་སེམས་ཁྲལ་འདུག་གམ།&lt;br&gt;བརྡ་ཁྱབ་ཀྱིས་བསླུ་ཁྲིད་ངང་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་དུ་བཅུག་པའི་སེམས་ཁྲལ་འདུག་གམ།&lt;br&gt;&lt;font color=#569a77&gt;བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།&lt;/font&gt;ཁ་ཕྱེ་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་དེ་དག་རང་བཞིན་གྱིས་མེད་པར་འགྱུར་རོ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_icon_desc">ཕབ་ལེན་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད་པའི་ཐུགས་ཁྲལ་འདུག་གམ། &lt;br&gt;གསང་དོན་དག་གཞན་གྱིས་ཚད་བརྒལ་ངང་སྤྱོད་སྲིད་པའི་སེམས་ཁྲལ་འདུག་གམ།&lt;br&gt;བརྡ་ཁྱབ་ཀྱིས་བསླུ་ཁྲིད་ངང་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་དུ་བཅུག་པའི་སེམས་ཁྲལ་འདུག་གམ།&lt;br&gt;&lt;font color=#52E0A6&gt;བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།&lt;/font&gt;ཁ་ཕྱེ་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་གནད་དོན་དེ་དག་རང་བཞིན་གྱིས་མེད་པར་འགྱུར་རོ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_pay_protection_subtitle">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་གི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་དང་གཏོང་སྤྲོད་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ངོས་འཛིན་བྱས་ཏེ་རྒྱུ་ནོར་གྱི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="service_mode_advantage_pay_protection_tip">ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱུ་ནོར་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_pay_protection_title">གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_download_subtitle">བཤེར་ཆས་ཁྲོད་ཕབ་ལེན་ཉེན་ཁ་བཀོལ་སྤྱོད་ངོས་འཛིན་དང་མགོ་གཡོགས་སྒྲིག་སྦྱོར་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_download_tip">ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱ་སྐབས། 
ཁྱེད་ལ་	ཉེན་ཁ་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_download_title">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་འགོག་སྲུང་།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_forbidden_subtitle">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་གནོད་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་དང་། བརྡ་ཁྱབ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད། སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བཅས་བརྒྱུད་སྤེལ་སྔོན་འགོག་བྱ་ཆེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_forbidden_tip">ཉེན་ཁ་ལྡན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་། 
གནོད་ལྡན་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་མུ་མཐུད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུར་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_forbidden_title">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱིད་གཞན་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་རུང་།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_remind_subtitle">ཉེན་ཁ་དང་གནོད་འཚེ། ནད་དུག་ལྡན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་བའམ་འཁོར་བསྐྱོད་་བྱ་སྐབས་མངོན་གསལ་དོད་པའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_remind_tip">དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་ཁྱེད་ལ་ཉེར་སྤྱོད་ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད།
ཁྱེད་ཀྱི་དོགས་ཟོན་མཐོར་འདེགས་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_remind_title">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་བེད་སྤྱོད་བཞིན་པའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_safe_subtitle">ཉེན་ཁ་ལྡན་ཞིང་ཡིད་རྟོན་མི་རུང་བའི་ཡོང་ཁུངས་ལ་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_safe_tip">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་དང་། 
ཡིད་རྟོན་ཆོག་མིན་དང་དེ་བཞིན་བདེ་འཇགས་ཡིན་མིན་བརྟག་རོགས་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_risk_app_safe_title">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་ཉེན་ཁའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="service_mode_advantage_start">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="service_mode_advantage_subtitle">&lt;font color=#52E0A6&gt;བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།&lt;/font&gt;&lt;br&gt;ཞེས་པ་ལེགས་པོ་ཇི་ལྟར་ཡོད།</string>
  <string name="service_mode_advantage_telecom_fraud_protection_subtitle">གློག་འཕྲིན་ཐོག་ནས་ཁ་བསླུས་རྒྱག་པའི་ཉེན་ཁ་དབྱེ་འབྱེད་དང་། ཁ་བསླུས་རྒྱག་པའི་ཉེན་ཁ་འགོག་པའི་བཀོལ་སྤྱོད། ཉེན་ཁ་འགོག་སྲུང་གི་དངུལ་སྒྱུར།</string>
  <string name="service_mode_advantage_telecom_fraud_protection_tip">གློག་འཕྲིན་མགོ་གཡོགས་བསླུ་ཁྲིད་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="service_mode_advantage_telecom_fraud_protection_title">གློག་འཕྲིན་མགོ་གཡོགས་བསླུ་ཁྲིད་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="service_mode_advantage_title">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེ་བའི་
ཕན་ཡོན།</string>
  <string name="service_mode_app_error_install">བསམ་ངན་དང་བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཡོང་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_app_error_install_summary">བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་སྤྱོད་དང་གནོད་འཚེ་ལྡན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་མགོ་གཡོགས་ཕབ་ལེན་བྱ་རྒྱུ་སྔོན་འགོག་བྱ་ཆེད། གཞུང་ཕྱོགས་མ་ཡིན་པའི་ཐབས་ལམ་ལ་བརྟེན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱ་སྐབས་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_app_security_detection">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར།</string>
  <string name="service_mode_app_security_detection_summary">མ་ལག་ལ་གཏོར་སྐྱོན་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། ཉེན་པ་དང་གནོད་འཚེ་ལྡན་པ། ནད་དུག་ཡོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ངོས་འཛིན་དང་དོ་དོམ་བྱས་ཏེ་སྒྲིག་འཇུག་ཚོད་འཛིན་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_elder_app_error_install_summary">བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་སྤྱོད་དང་། གནོད་འཚེ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་གཡོ་ཁྲིད་འོག་ཕབ་ལེན་གང་བྱུང་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། གཞུང་ཕྱོགས་མ་ཡིན་པའི་ཐབས་ལམ་ལ་བརྟེན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="service_mode_elder_risk_app_download">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་འགག་སྲུང་།</string>
  <string name="service_mode_elder_risk_app_download_summary">ནད་དུག་དང་ཉེན་ཁ། བརྡ་ཁྱབ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་དག་གཡོ་ཁྲིད་འོག་ཕབ་ལེན་བྱ་རྒྱུར་སྔོན་འགོག་བྱ་ཆེད། ཞའོ་མཱི་བཤེར་ཆས་བརྒྱུད་དེ་ཉེན་ཁ་ཅན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་མི་ཆོག</string>
  <string name="service_mode_pay_protection">གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="service_mode_pay_protection_summary">གཏོང་སྤྲོད་ཁོར་ཡུག་གི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་དང་གཏོང་སྤྲོད་ཀྱི་ཉེན་ཁ་ངོས་འཛིན་བྱས་ཏེ་རྒྱུ་ནོར་གྱི་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="service_mode_risk_app_download">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="service_mode_risk_app_download_summary">ཞའོ་མཱི་བཤེར་ཆས་བརྒྱུད་དེ་ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱ་སྐབས། དྲན་སྐུལ་དང་ཉེན་བརྡ་གཏང་ནས་ཉེན་ཁ་ངོས་འཛིན་བྱ་རོགས་བྱ།</string>
  <string name="service_mode_risk_app_remind">ཉེན་ཁ་དམའ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="service_mode_risk_app_remind_summary">ཉེན་ཁ་དང་གནོད་འཚེ། ནད་དུག་ལྡན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་བའམ་འཁོར་བསྐྱོད་་བྱ་སྐབས་མངོན་གསལ་དོད་པའི་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
  <string name="service_mode_telecom_fraud_protection">གློག་འཕྲིན་མགོ་གཡོགས་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="service_mode_telecom_fraud_protection_summary">གློག་འཕྲིན་ཐོག་ནས་ཁ་བསླུས་རྒྱག་པའི་ཉེན་ཁ་དབྱེ་འབྱེད་དང་། ཁ་བསླུས་རྒྱག་པའི་ཉེན་ཁ་འགོག་པའི་བཀོལ་སྤྱོད། ཉེན་ཁ་འགོག་སྲུང་གི་དངུལ་སྒྱུར།</string>
  <string name="set_management_measures">དོ་དམ་བྱ་ཐབས་སྒྲིག་འགོད་</string>
  <string name="settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="settings_security_advanced_mode_service_hint_1">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”པར་གཞི་དམའ་དྲགས་པས་གནས་སྐབས་ནུས་པ་དེར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་པ་དང་རིམ་སྤོར་བྱས་རྗེས་རང་འགུལ་ངང་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱ་རྒྱུ་ཡིན་པ་རེད།</string>
  <string name="settings_security_advanced_mode_service_msg_1">ནང་འཇུག་བྱེད་པའི་སྐབས་སུ་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་པ་རེད། ཉེར་སྤྱོད་ནོར་བ་དང་རང་ཉིད་མིན་པའི་ནང་འཇུག་བྱེད་པར་སྔོན་འགོག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_advanced_mode_service_msg_2">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”དུ་བདེ་འཇགས་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བརྒྱུད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_advanced_mode_service_title_1">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”སྒྲིག་འཇུག་དག་བཤེར་།（མཐོ་རིམ་སྲུང་སྐྱོབ）</string>
  <string name="settings_security_advanced_mode_service_title_2">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་དུས་ལྟར་སྲུང་སྐྱོབ།（མཐོ་རིམ་སྲུང་སྐྱོབ）</string>
  <string name="settings_security_enhance_mode_service_msg_1">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”གི་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་མ་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱེད་པར་རང་འགུལ་གྱིས་དབང་ཆ་སྤྲོད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_enhance_mode_service_title_1">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་དུས་ལྟར་སྲུང་སྐྱོབ།（འབྲིང་རིམ་སྲུང་སྐྱོབ）</string>
  <string name="settings_security_enhance_mode_service_title_1_old">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་དུས་ལྟར་འགོག་སྲུང་།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_detailed_msg_1">ཉེར་སྤྱོད་ངན་པ་སྒྲིག་འཇུག་སྔོན་འགོག་གིས། ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_detailed_msg_2">ཉེར་སྤྱོད་དབྱེ་འབྱེད་དང་དོ་དམ་བྱས་ཏེ་མ་ལག་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_detailed_msg_3">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་ཚོད་འཛིན་བྱས་ནས་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_detailed_msg_4">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་གྱི་ཚད་གཞི་དང་མི་མཐུན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རིགས་ལ་ཀུན་ནས་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_list_title_off_msg">བདེ་འཇགས་ཡོང་ཆེད། ཁྱེད་ནས་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེ་རོགས། ཁྱེད་ལ་གཤམ་གསལ་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_list_title_on_msg">ཁྱེད་ལ་གཤམ་གསལ་ཞབས་ཞུ་དག་ཁ་ཕྱེ་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_msg_0">མི་སྒེར་གྱི་མཚོན་རྟགས་སྦས་ཤིང་། རང་ཚུགས་ཅན་གྱི་གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཁ་ཕྱེས།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_msg_1">ནང་འཇུག་གི་ཡོང་ཁུངས་མི་ཤེས་པ་དབྱེ་འབྱེད་དང་ཚོད་འཛིན་བྱས་ནས་མཉེན་ཆས་ངན་པས་ཁ་པར་གྱི་བདེ་འཇགས་ལ་གནོད་པ་སྔོན་འགོག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_msg_2">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བརྒྱུད་རིམ་ལ་ཉེན་ཁ་མེད་པ་ཁག་ཐེག་བྱས་ནས་ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་མ་ལག་གཏན་འཇགས་ཡོང་བར་ཁག་ཐེག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_msg_3">མིས་བཟོས་སྐོར་ཞིབ་སྲུང་སྐྱོབ་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་མཛོད་དང་། ཡང་དག་པའི་སྒོ་ནས་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་རིམ་པ་བརྡར་ཤ་གཅོད་པ།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_msg_4">ཉེར་སྤྱོད་དབང་ཚད་དོ་དམ་ཚད་འཛིན་ནན་པོ་བྱེད། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་དབང་ཚད། གསང་དོན་ཕྱི་ལ་ཤོར་བ་ཚད་བརྒལ་ལེན་པ་སྔོན་འགོག་བྱ་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_opening_msg_1">ཉེར་སྤྱོད་ངན་པ་སྒྲིག་འཇུག་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="settings_security_mode_service_opening_msg_2">ཉེར་སྤྱོད་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_opening_msg_3">གཏོང་སྤྲོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_opening_msg_4">གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_opening_msg_5">གློག་འཕྲིན་མགོ་གཡོགས་སྔོན་འགོག</string>
  <string name="settings_security_mode_service_title_0">བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་གྱི་ཚད་གཞི་དང་མི་མཐུན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རིགས་ལ་ཀུན་ནས་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_title_1">ཉེར་སྤྱོད་ཡོང་ཁུངས་ཞིབ་བཤེར་ནན་པོ་བྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_title_2">སྒྲིག་འཇུག་གོ་རིམ་དུས་ལྟར་བལྟས་པ།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_title_3">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་རང་འགུལ་ངང་དབྱེ་འབྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_mode_service_title_4">གསང་དོན་དབང་ཚད་ཞིབ་ཚགས་དོ་དམ་བྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_mode_status_off_msg">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
  <string name="settings_security_mode_status_on_msg">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="settings_security_mode_title_off_msg">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_msg_1">མིས་བཟོས་སྐོར་ཞིབ་སྲུང་སྐྱོབ་ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་མཛོད་དང་། ཡང་དག་པའི་སྒོ་ནས་ཉེར་སྤྱོད་ཉེན་ཁའི་རིགས་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_msg_2">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ་ཚོད་འཛིན་ནན་མོ་བྱས་ནས་མི་སྒེར་གྱི་གསང་བའི་གཞི་གྲངས་ཕྱིར་ཤོར་བར་སྔོན་འགོག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_msg_3">མ་ཤེས་པའི་སྒྲིག་སྦྱོར་ཡོང་ཁུངས་དབྱེ་འབྱེད་དང་དོ་དམ་ཚོད་འཛིན་བྱས་ནས་བསམ་ངན་གྱིས་སྒྲིག་འགལ་གྱིས་བགོ་འགྲེམ་བྱེད་པར་སྔོན་འགོག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_title_1">ཉེན་ཁའི་ཉེར་སྤྱོད་གནད་འཁེལ་ངང་དབྱེ་འབྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_title_2">གསང་དོན་དབང་ཚད་ཞིབ་ཚགས་དོ་དམ་བྱེད་པ།</string>
  <string name="settings_security_normal_mode_service_title_3">ཉེར་སྤྱོད་ཡོང་ཁུངས་ཞིབ་བཤེར་ནན་པོ་བྱེད་པ།</string>
  <string name="single_authorize_for_installation">ཐེངས་གཅིག་སྒྲིག་འཇུག་དབང་སྤྲོད།</string>
  <string name="solar_term_autumn_begins">སྟོན་ཚུགས།</string>
  <string name="solar_term_autumn_equinox">སྟོན་མཉམ།</string>
  <string name="solar_term_clear_and_bright">དྭངས་གསལ།</string>
  <string name="solar_term_cold_dews">བད་ནག</string>
  <string name="solar_term_grain_buds">བྲི་བ་གང་།</string>
  <string name="solar_term_grain_in_ear">མྱུར་འདེབས།</string>
  <string name="solar_term_grain_rain">འབྲུ་ཆར།</string>
  <string name="solar_term_great_cold">གྲང་ངར་ཆེ།</string>
  <string name="solar_term_great_heat">ཚ་བ་ཆེ།</string>
  <string name="solar_term_heavy_snow">ཁ་བ་ཆེན་པོ།</string>
  <string name="solar_term_hoar_frost_falls">བ་མོ་འབབ།</string>
  <string name="solar_term_insects_awaken">སྲིན་འབུ་འགུལ།</string>
  <string name="solar_term_light_snow">ཁ་བ་ཆུང་ཆུང་།</string>
  <string name="solar_term_slight_cold">གྲང་ངར་ཆུང་།</string>
  <string name="solar_term_slight_heat">ཚ་བ་ཆུང་།</string>
  <string name="solar_term_spring_begins">དཔྱིད་ཚུགས།</string>
  <string name="solar_term_stopping_the_heat">བསིལ་འགུག</string>
  <string name="solar_term_summer_begins">དབྱར་ཚུགས།</string>
  <string name="solar_term_summer_solstice">དབྱར་ཉི་ལྡོག</string>
  <string name="solar_term_the_rains">ཆར་འབབ།</string>
  <string name="solar_term_vernal_equinox">དཔྱིད་མཉམ།</string>
  <string name="solar_term_white_dews">བད་དཀར།</string>
  <string name="solar_term_winter_begins">དགུན་ཚུགས།</string>
  <string name="solar_term_winter_solstice">དགུན་ཉི་ལྡོག</string>
  <string name="start_install">མུ་མཐུད་སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
  <string name="sunday_short">གཟའ་ཉི་མ།</string>
  <string name="sunday_shortest">ཉི་མ།</string>
  <string name="super_market_not_support_ios_hint_desc">“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”པར་གཞི་དམའ་དྲགས་པ་དང་། མཐོ་རིམ་དཔེ་དབྱིབས་ཀྱི་ཆ་ཤས་འགོག་སྲུང་བྱེད་ནུས་གནས་སྐབས་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད་པ་དང་། རིམ་སྤར་བྱས་རྗེས་རང་འགུལ་གྱིས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱ་དགོས།</string>
  <string name="sure_close_enhance_safe_guard">འགོག་སྲུང་ཤུགས་སྣོན་ཁ་རྒྱག་གཏན་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="sure_degrade_safe_mode_from_advanced_msg">བརྗེ་སྤོར་བྱས་རྗེས་ཁྱོད་ལ་“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”ལས་གཞན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་པར་སྔོན་འགོག་བྱེད་མི་ཐུབ་ལ། ནང་འཇུག་གི་ཉེན་ཁ་ཡོད། དུས་མཚུངས་སུ་“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང”སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་སྐབས་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་མཁོ་འདོན་མི་བྱེད་པ་དང་། ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་ནོར་ཤོར་བ་དང་རང་ཉིད་མིན་པའི་སྒྲིག་འཇུག་སྔོན་འགོག་བྱེད་ཐབས་བྲལ་བ་རེད།</string>
  <string name="sure_degrade_safe_mode_from_enhance_msg">བརྗེ་སྤོར་བྱས་རྗེས་“ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་”གི་བདེ་འཇགས་ཞིབ་བཤེར་མ་བརྒྱུད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་དབང་ཆ་སྤྲོད་མི་དགོས། སྒྲིག་འཇུག་ཉེན་ཁ་ཡོད་སྲིད།</string>
  <string name="sure_degrade_safe_mode_to_enhance_title">“འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="sure_degrade_safe_mode_to_normal_title">“རྨང་གཞི་དཔེ་ཚུལ”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="sure_degrade_safe_mode_to_normal_title_old">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="sure_install">སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="sure_ok">ཤེས་སོང་།</string>
  <string name="switch_safe_mode_after_security_auth">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་བརྗེ་སྤོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="switch_to_1000">རྨང་གཞིའི་དཔེ་ཚུལ་བརྗེ་བ།</string>
  <string name="switch_to_2000">འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ་བརྗེ་བ།</string>
  <string name="tango_dialog_content">རྒྱུན་ལྡན་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ %1$d ལ། ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་མཐུན་སྦྱོར་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
  <string name="tango_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་མཐུན་སྦྱོར།</string>
  <string name="thirty_days_no_asking">ཉིན་%1$dནང་བསྐྱར་དུ་དྲན་སྐུལ་མི་བྱ།</string>
  <string name="this_installation">ཐེངས་འདིའི་སྒྲིག་སྦྱོར།</string>
  <string name="thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
  <string name="thursday_short">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
  <string name="thursday_shortest">ཕུར་བུ།</string>
  <string name="time_picker_dialog_title">དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
  <string name="time_picker_label_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
  <string name="time_picker_label_minute">སྐར་</string>
  <string name="toast_down_to_safe_mode_enhance">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="toast_down_to_safe_mode_normal">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-རྨང་གཞི་དཔེ་ཚུལ”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="toast_down_to_safe_mode_normal_old">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང”ལ་བརྗེ་ཟིན།</string>
  <string name="toast_network_eror">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མི་འདུག ཡུད་ཙམ་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
  <string name="toast_up_to_safe_mode_advanced">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-མཐོ་རིམ་དཔེ་ཚུལ”འགོ་ཚུགས་ཟིན་པ་།</string>
  <string name="toast_up_to_safe_mode_enhance">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-འབྲིང་རིམ་དཔེ་ཚུལ”འགོ་ཚུགས་ཟིན་པ་།</string>
  <string name="toast_up_to_safe_mode_enhance_old">“འགོག་སྲུང་བྱེད་ཤུགས་ཆེ་རུ་གཏོང་བ”སྒོ་ཕྱེ་ཟིན་།</string>
  <string name="toast_up_to_safe_mode_normal">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང-རྨང་གཞི་དཔེ་ཚུལ”འགོ་ཚུགས་ཟིན་པ་།</string>
  <string name="toast_up_to_safe_mode_normal_old">“བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ”ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
  <string name="today">དེ་རིང་།</string>
  <string name="tomorrow">སང་ཉིན།</string>
  <string name="too_many_attempts_need_verify_account">ཚོད་ལྟ་བྱ་ཐེངས་མང་དྲགས། གསང་གྲངས་ར་སྤྲོད་གནང་རོགས།</string>
  <string name="trust_this_apps_to_authorize">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཡིད་རྟོན་ཡོད་ཚེ་དབང་སྤྲོད་བྱས་ཏེ་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
  <string name="tuesday_short">གཟའ་མིག་དམར།</string>
  <string name="tuesday_shortest">མིག་དམར།</string>
  <string name="unarchive_action_required_body">རྗེས་མཐུད་ཀྱི་གོ་རིམ་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་རོགས།</string>
  <string name="unarchive_action_required_body_miui">གཤམ་གྱི་གོ་རིམ་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་རོགས།</string>
  <string name="unarchive_action_required_continue">མུ་མཐུད་དུ།</string>
  <string name="unarchive_action_required_continue_miui">མུ་མཐུད་དུ།</string>
  <string name="unarchive_action_required_title">འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་རོགས་།</string>
  <string name="unarchive_action_required_title_miui">ལག་བསྟར་བྱེད་རོགས་།</string>
  <string name="unarchive_application_title">%2$sནང་ནས་བསྐྱར་གསོ%1$sབྱེད་དགོས་སམ།</string>
  <string name="unarchive_body_text">མ་ལག་གིས་རྒྱབ་སྟེགས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་ཕབ་ལེན་བྱེད་མགོ་བརྩམས།</string>
  <string name="unarchive_clear_storage_button">གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་གཙང་སེལ།</string>
  <string name="unarchive_clear_storage_button_miui">གསོག་ཉར་བར་སྟོང་གཙང་སེལ།</string>
  <string name="unarchive_error_generic_body">བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་སྐབས་གནད་དོན་བྱུང་།</string>
  <string name="unarchive_error_generic_body_miui">བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་པར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་སྐབས་གནད་དོན་བྱུང་།</string>
  <string name="unarchive_error_generic_title">གནད་དོན་ཅུང་འདོན་སོང་།</string>
  <string name="unarchive_error_generic_title_miui">གནད་དོན་བྱུང་།</string>
  <string name="unarchive_error_installer_disabled_body">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་གསོ་དགོས་ན་“སྒྲིག་འགོད”ནང་%1$s སྤྱོད་འགོ་ཚུགས་རོགས།</string>
  <string name="unarchive_error_installer_disabled_title">%1$sམཚམས་བཞག་ཟིན།</string>
  <string name="unarchive_error_installer_uninstalled_body">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་གསོ་དགོས་ན་ཁྱེད་%1$sསྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དགོས།</string>
  <string name="unarchive_error_installer_uninstalled_title">%1$sབཤིག་འདོན་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="unarchive_error_offline_body">གལ་ཏེ་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་དགོས་ན་མཉམ་འབྲེལ་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="unarchive_error_offline_body_miui">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་དགོས་ན་དྲ་སྦྲེལ་དགོས། དྲ་རྒྱ་ལ་ཞིབ་བཤེར་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
  <string name="unarchive_error_offline_title">ཁྱེད་དྲ་སྦྲེལ་མེད།</string>
  <string name="unarchive_error_offline_title_miui">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་མེད་པ།</string>
  <string name="unarchive_error_storage_body">གལ་ཏེ་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་སླར་གསོ་བྱེད་དགོས་ན།ཁྱོད་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་འདིའི་སྟེང་གི་བར་སྟོང་གཏོང་དགོས། མཁོ་བའི་གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་ནི་：%1$sཡིན་།</string>
  <string name="unarchive_error_storage_body_miui">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་གསོ་དགོས་ན་སྒྲིག་ཆས་གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་གློད་གྲོལ་གཏོང་དགོས། དགོས་ངེས་ཀྱི་གསོག་འཇོག་བར་སྟོང་།：%1$s</string>
  <string name="unarchive_error_storage_title">ཉར་གསོག་ནང་དོན་མི་འདང་བ།</string>
  <string name="unarchive_error_storage_title_miui">ཉར་གསོག་ནང་དོན་མི་འདང་བ།</string>
  <string name="unarchive_fail_hint_dialog_content_0">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་པ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
  <string name="unarchive_fail_hint_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="unarchive_hint_dialog_content">ཡིག་ཚགས་སུ་བཅུག་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སླར་གསོ་དང་། མ་ལག་གིས་རྒྱབ་སྟེགས་ནས་ཡང་བསྐྱར་ཕབ་ལེན་དང་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱ་རྒྱུ་རེད།“%1$s”</string>
  <string name="unarchive_hint_dialog_title">“%1$s”བསྐྱར་གསོ་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="underscrenn_fingerprint_authrioze_tips">རི་མོ་སྟེང་ལ་འཇོག་རོགས།</string>
  <string name="understand_risk_app_and_continue_install">ད་དུང་སྒྲིག་འཇུག</string>
  <string name="uninstall_activity_text">%1$sནི་གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཁོངས་གཏོགས་ཡིན།</string>
  <string name="uninstall_all_blocked_profile_owner">སྤྱོད་མཁན་ཁ་ཤས་སམ་མི་སྒེར་གྱི་རྒྱུ་ཆ་འདི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པས་བསུབ་ཐབས་མི་འདུག་སྤྱོད་མཁན་གཞན་པ་དང་མི་སྒེར་གྱི་རྒྱུ་ཆ་བསུབ་ཟིན་པའི་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
  <string name="uninstall_application_text">ཉེར་སྤྱོད་དེ་ལྷུ་གཏོར་བྱེད་དམ།</string>
  <string name="uninstall_application_text_all_users">"<b>"ཡོད་པའི"</b>"སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཆེད་ཉེར་སྤྱོད་དེ་ཕྱིར་ལེན་ནམ། བརྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྒྲིག་ཆས་སྟེང"<b>"ཡོད་པའི་"</b>"སྤྱོད་མཁན་ཆེད་ཉེར་སྤྱོད་དེ་དང་དེའི་གཞི་གྲངས་སུབ་ངེས།</string>
  <string name="uninstall_application_text_current_user_clone_profile">ཉེར་སྤྱོད་དེ་སུབ་བམ།</string>
  <string name="uninstall_application_text_current_user_private_profile">གསང་བའི་བར་སྟོང་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་བསུབ་དགོས་སམ།</string>
  <string name="uninstall_application_text_current_user_work_profile">ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་བྱ་བའི་རྒྱུ་ཆའི་ཁྲོད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་བསུབ་འདོད་དམ།</string>
  <string name="uninstall_application_text_user">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཆེད་དུ་%1$sཉེར་སྤྱོད་འདི་ལྷུ་གཏོར་བྱེད་དགོས་སམ།</string>
  <string name="uninstall_application_text_with_clone_instance">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལྷུ་གཏོར་དགོས་སམ། %1$sའདྲ་བསྐྱེད་ཉེར་སྤྱོད་ཡང་སུབ་སྲིད།</string>
  <string name="uninstall_application_title">ཉེར་སྤྱོད་ལྷུ་གཏོར།</string>
  <string name="uninstall_blocked_device_owner">དེ་ནི་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་པའི་རེ་བ་ལྟར་སྒྲིག་འཇུག་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན། དེར་བརྟེན་ཕྱིར་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="uninstall_blocked_profile_owner">ཁྱེད་ཀྱི་མི་སྒེར་གྱི་རྒྱུ་ཆ་འདི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་པས་བསུབ་ཐབས་མེད།</string>
  <string name="uninstall_done">བཤིག་འདོན་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="uninstall_done_app">བཤིག་འདོན་བྱས་ཟིན།%1$s</string>
  <string name="uninstall_done_clone_app">བསུབས་ཟིན་པའི་%1$sའདྲ་བསྐྱིད།</string>
  <string name="uninstall_failed">ལྷུ་གཏོར་མ་ཐུབ།</string>
  <string name="uninstall_failed_app">ལྷུ་གཏོར%1$sབྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="uninstall_failed_device_policy_manager">ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་བཀོལ་སྤྱོད་བསུབ་ཐབས་མེད།</string>
  <string name="uninstall_failed_device_policy_manager_of_user">%1$sཆེད་སྤྱོད་བཞིན་པའི་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་ཉེར་སྤྱོད་ལྷུ་གཏོར་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="uninstall_failure_notification_channel">བཤིག་འདོན་བཀོལ་སྤྱོད་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
  <string name="uninstall_keep_data">%1$sཉེར་སྤྱོད་གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་བྱེད།</string>
  <string name="uninstall_update_text">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་པར་གཞིར་སྒྱུར་རམ། དེ་ལྟར་བྱས་ན་གཞི་གྲངས་ཚང་མ་བསུབ་ངེས།</string>
  <string name="uninstall_update_text_multiuser">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་པར་གཞིར་སྒྱུར་རམ། དེ་ལྟར་བྱས་ན་གཞི་གྲངས་ཚང་མ་གསུབ་ངེས་ལ། སྒྲིག་ཆས་དེའི་སྟེང་གི་སྤྱོད་མཁན་ཡོངས་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།（ལས་ཀའི་རྒྱུ་ཆ་སྒྲིག་འགོད་ཟིན་པའི་སྤྱོད་མཁན་ཡང་ཚུད་ཡོད）</string>
  <string name="uninstall_update_title">གསར་སྒྱུར་ཕྱིར་ལེན་པ།</string>
  <string name="uninstalling">ཕྱིར་ལེན་བྱེད་ཀྱིན་ཡོད།…</string>
  <string name="uninstalling_app">ལྷུ་གཏོར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།%1$s…</string>
  <string name="uninstalling_cloned_app">%1$sའདྲ་བསྐྱེད་ཉེར་སྤྱོད་སུབ་བཞིན་ཡོད།…</string>
  <string name="uninstalling_notification_channel">བཤིག་འདོན་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད་།</string>
  <string name="unknown_app">ངོས་མ་ཟིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="unknown_apps_admin_dlg_text">དོ་དམ་པས་ཡོང་ཁུངས་མི་གསལ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་མི་བཅུག</string>
  <string name="unknown_apps_user_restriction_dlg_text">སྤྱོད་མཁན་འདིས་མི་ཤེས་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="unknown_source_allow">ཆོག</string>
  <string name="unknown_source_forbidden">བཀག་འགོག</string>
  <string name="unknown_source_risk_not_credible">སྒྲིག་འཇུག་ཡོང་ཁུངས་ལ་བདེ་འཇགས་ཉེན་ཁ་ལྡན།</string>
  <string name="unknown_source_risk_not_credible_description">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་གནས་སྲིད་པའི་ཉེན་ཁ་ཤེས་པ་མ་ཟད་རང་འགུལ་གྱིས་འབྱུང་སྲིད་པའི་མཇུག་འབྲས་ལ་འགན་འཁུར་ན།་མུ་མཐུད་དུ་ཐེངས་འདིའི་ནང་འཇུག་ལ་དབང་ཆ་གནང་ཆོག</string>
  <string name="unlock_failed">ནང་ཁུལ་ནོར་འཁྲུལ།</string>
  <string name="unrecorded_app_dialog_tips_help">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཡིད་རྟོན་ཡོད་ཚེ། གཡས་ངོས་གོང་ཟུར་གྱི་ “︙&gt; ཐེངས་གཅིག་སྒྲིག་འཇུག་དབང་སྤྲོད”ཅེས་པ་ནས་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="unrecorded_app_dialog_tips_title_default">ཉེན་ཁ་ཆེ་བའི་ཉེར་སྤྱོད་རྙེད་སོང་།</string>
  <string name="unrecorded_app_tips_des_2_clickable_default">དག་སེལ་རེ་ཞུ་བྱེད།</string>
  <string name="unrecorded_risk_app_description">འབྲེལ་ཡོད་སྒྲིག་སྲོལ་དང་ལྟ་ཞིབ་བླང་ཆ་ལྟར། ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྒྲིག་འཇུག་མི་ཆོག</string>
  <string name="unrecorded_risk_app_description_2">གལ་ཏེ་སྐུ་ཉིད་གསར་སྤེལ་མཁན་ཡིན་ཚེ། རེ་ཞུ་བྱས་ཆོག</string>
  <string name="untrusted_external_source_title">"%1$s"ཡིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པར་ཆོག་གམ།</string>
  <string name="untrusted_external_source_warning">བདེ་འཇགས་ལ་བསམ་བློ་བཏང་ན།ཁྱོད་ཀྱི་ཁ་པར་མིག་སྔར་ཡོང་ཁུངས་མི་ཤེས་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ནང་འཇུག་བྱེད་མི་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་"སྒྲིག་བཀོད་"ནང་དུ་བསྒྱུར་བཅོས་བྱས་ཆོག་།</string>
  <string name="untrusted_external_source_warning_summary">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དང་མི་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་ལ་མི་ཤེས་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་འཇབ་རྒོལ་ཐེབས་སླ། ནང་འཇུག་ནི་ཡོང་ཁུངས་འདི་ནས་ཐོན་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱིས་མཚོན་པ་ནི། ཁྱོད་ཀྱིས་བཀོལ་སྤྱོད་འདི་དག་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་པ་ལས་བྱུང་བའི་སྒྲིག་ཆས་ལ་གནོད་སྐྱོན་ཐེབས་པའམ་ཡང་ན་གཞི་གྲངས་བོར་བརླག་བྱུང་བའི་གནད་དོན་ལ་འགན་ཁུར་བར་མོས་མཐུན་གནང་ཡོད།</string>
  <string name="update">གསར་སྒྱུར།</string>
  <string name="update_and_exit">རིམ་པ་འཕར་བ་མ་ཟད་ཕྱིར་འཐེན་བྱས།</string>
  <string name="update_anyway">ད་དུང་གསར་སྒྱུར་བྱེད།</string>
  <string name="update_start">མུ་མཐུད་གསར་སྒྱུར།</string>
  <string name="uri_no_permission">ཡིག་ཆ་ཀློག་ཐབས་མི་འདུག་བཅར་འདྲི་དང་ལེན་མ་བྱས།</string>
  <string name="user_is_not_allowed_dlg_text">མིག་སྔའི་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཕྱིར་ལེན་བཀོལ་སྤྱོད་དེ་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="user_is_not_allowed_dlg_title">མི་ཆོག</string>
  <string name="verification_word">ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="verified_app_hint_content">ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནི་“%1$s”ནས་ཡོང་བ་ཡིན།</string>
  <string name="verified_app_hint_title">ཁེ་ལས་བྱུང་ཁུངས།</string>
  <string name="verified_app_logo_text">ཁེ་ལས་ནང་ཁུལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="verify_account_default_title">ཁྱེད་ཀྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="verify_account_title">ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་བྱས་ནས་སྒྲིག་སྦྱོར་གཏན་འཁེལ་བྱོས།</string>
  <string name="verify_and_install">ར་སྤྲོད་བྱས་ཏེ་སྒྲིག་འཇུག་བྱོས།</string>
  <string name="verify_failed">ར་སྤྲོད་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="verify_to_sure_close">ར་སྤྲོད་བྱས་ཏེ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
  <string name="verify_to_sure_switch">ར་སྤྲོད་བྱས་རྗེས་བརྗེ་སྤོར་བྱེད་པ།</string>
  <string name="virus_safe_install_mode_security_tips">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཡིད་ཆེས་གནང་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱིས་སྒྲིག་འཇུག་ཆས་ནས་“སྒྲིག་འགོད་ &gt; ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད &gt;བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།”ཅེས་པ་ནས་སྒྲིག་འཇུག་དབང་ཚད་སྤྲོད་དགོས།</string>
  <string name="virus_safe_install_mode_security_tips_pi">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཉེར་སྤྱོད་འདིར་ཡིད་ཆེས་གནང་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱིས་མིག་སྔའི་ཤོག་ངོས་ཀྱི་གཡས་གོང་གི་ཟུར་ནས་“སྒྲིག་འགོད་” &gt; “བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ།”ཅེས་པ་ནས་སྒྲིག་འཇུག་དབང་ཚད་སྤྲོད་དགོས།</string>
  <string name="virus_scanning">ཉེན་ཁ་ཞིབ་དཔྱད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="virus_warning_title">ནད་དུག་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ།</string>
  <string name="wait_install">སྒྲིག་འཇུག་བྱ་རྒྱུ།</string>
  <string name="wait_install_source">ཡོང་ཁུངས།：%1$sཡི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
  <string name="warning_msg_virus">ནད་དུག་ཞིབ་དཔྱད་ཐུབ།</string>
  <string name="warning_msg_virus_name">【ཉེན་ཚབས་ཆེ་བ】ནད་དུག་：%1$sཚུད་འདུག</string>
  <string name="wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
  <string name="wednesday_short">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
  <string name="wednesday_shortest">ལྷག་པ།</string>
  <string name="welcome_to_security_mody">བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོབ་བེད་སྤྱོད་གནང་རྒྱུར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
  <string name="xiaomi_account_risk">ཞའོ་མཱི་ཐོ་ཨང་གསང་ཨང་ར་སྤྲོད།</string>
  <string name="xiaomi_getapps">ཞའོ་མཱི་ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་།</string>
  <string name="yesterday">ཁ་ས།</string>
</resources>