<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="active_classify">སྒུལ་མང་རྣམ་པ་ལྟར་རིགས་དབྱེ།</string>
  <string name="app_name">གློག་ཚད་དང་རྩོལ་ནུས།</string>
  <string name="base_info">རྨང་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན།</string>
  <string name="checking_intranet">ནང་ངོས་དྲ་རྒྱར་ཞིབ་བཤེར་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
  <string name="clear_temperature">དྲོད་ཚད་ཕྱིར་འཐེར་</string>
  <string name="cloud_addr_info">ཡང་གསང་དཔེ་ཚུལ་སྤྲིན་ཚོད་ཆ་འཕྲིན།</string>
  <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="connect_intranet_hint">ནང་ངོས་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་རོགས།</string>
  <string name="delete_data_confirm">གཞི་གྲངས་འདི་སུབ་བམ་</string>
  <string name="enable_sleep_mode">གཉིད་ཉལ་དཔེ་ཚུལ་བྱེད་ནུས་སྤྱོད་ནས་མཚན་མོའི་འཕྲུལ་སྒུག་ལ་ལེགས་བཅོས།</string>
  <string name="failure">མི་ཐུབ་པ།</string>
  <string name="high_temp_benchmark_state">དྲོད་ཚད་མཐོ་བའི་དྲན་སྐུལ།</string>
  <string name="high_temp_benchmark_state_message">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲག་པས། སྒྲིག་ཆས་དྲོད་ཚད་ཇེ་དམའ་བཏང་རྗེས་བཀོལ་རོགས།</string>
  <string name="high_temp_state">དྲོད་མཐོའི་དྲན་བསྐུལ།</string>
  <string name="high_temp_state_message">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས་པས། དྲོད་མཐོའི་སྲུང་སྦྱོར་ཁ་ཕྱེ་དགོས། གཞི་གྲངས། ཚ་གནས། གནས་ངེས། པར་ཆས་སོགས་ཐོན་ཁུངས་ལ་ཚད་བཀག་བཟོ་ངེས།</string>
  <string name="insert_data">གཞི་གྲངས་བར་བཅུག་</string>
  <string name="kill_all_back_pro_toast_message">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས་པ་དང་། དྲོད་ཚད་མཐོ་བའི་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་སྒོ་ཕྱེ་བ་དང་། རྒྱབ་ཕྱོགས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་ཚང་མ་ཕྱིར་འཐེན་བྱས།</string>
  <string name="kill_pkg_toast_message">སྒྲིག་ཆས་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། དྲོད་ཚད་མཐོ་སྐབས་ཀྱི་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེས། སྒྲིག་ཆས་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད།</string>
  <string name="kill_some_back_pro_toast_message">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས་འདུག་པས། དྲོད་ཚད་མཐོ་བའི་སྐབས་ཀྱི་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་ཕྱེས། རྒྱབ་ཕྱོགས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཕྱིར་ཐོན་བྱས།</string>
  <string name="lasttime_applist_cloud">ཉེར་སྤྱོད་རེའུ་མིག་གསར་སྒྱུར་དུས་ཚོད།</string>
  <string name="lasttime_feature_cloud">ཀུན་སྤྱོད་བྱེད་ནུས་གསར་སྒྱུར་དུས་ཚོད།</string>
  <string name="modify_data">གཞི་གྲངས་བཟོ་བཅོས་</string>
  <string name="power_consume_abnormal_night">མཚན་མོའི་གློག་ཟད་རྒྱུན་གཏན་མིན།</string>
  <string name="privacy">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
  <string name="save_data">གཞི་གྲངས་ཉར་ཚགས་</string>
  <string name="screen_off_current">བརྙན་མེད་གློག་རྒྱུན།</string>
  <string name="screen_on_current">བརྙན་འཆར་གློག་རྒྱུན།</string>
  <string name="search_input_txt_na">&lt;font color='#ff0000'&gt;%s&lt;/font&gt;</string>
  <string name="search_result_text">ཉེར་སྤྱོད་གང་ཡང་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
  <string name="softbank_high_temp_toast_time_10min">གློག་རྫས་དྲོད་ཚད་མཐོ་མ་དྲགས་པ་སྔོན་འགོག་བྱ་ཕྱིར། གློག་ཞུ་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
  <string name="softbank_high_temp_toast_time_4min">གློག་རྫས་དྲོད་ཚད་མཐོ་མ་དྲགས་པ་སྔོན་འགོག་བྱ་ཕྱིར། འཁྱུག་སྒྲོན་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
  <string name="stricter_high_temp_state_message">སྒྲིག་ཆས་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས་པས་"ཁ་པར་གཏོང་བ"དང་"འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ"མ་གཏོགས་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
  <string name="sucess">ལེགས་གྲུབ།</string>
  <string name="thermal_cancel">རྩིས་མེད།</string>
  <string name="thermal_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="trig_temperature">འཕྲད་རེག་དྲོད་ཚད་</string>
</resources>